攞唔到老婆個處只能安慰自己？

上個討論爆左

當男方比左第一次佢老婆，但老婆第一次比左前度，做男嘅只能懷著遺憾，抱怨大家相逢恨晚，只希望心中條刺係餘生唔好再傷害大家。

唔介意的只有食過其他女、食過處、食家、玩家，呢啲人會覺得非處可以快啲有得玩有得食，唔洗花時間調校或者自己條件太差 — 有人就一齊慶幸的人？

愛佢個人唔係愛佢個處，但愛佢所以在乎佢個處。
愛佢就要接受佢嘅過去，但介意佢嘅過去就係唔愛佢？到頭來男人都只能默默忍受老婆比人食左個處呢個事實，而只能覺得食唔到老婆個處係終生遺憾，非處嘅老婆就係比不上食到老婆個處

有冇其他有非處老婆的巴打或者同左處男一齊的非處分享下心得

On9先咁著緊係唔係處

咁有咩原因會令人唔著緊？

愛佢個人唔係愛佢個處，但愛佢所以在乎佢個處。，樓主講左個重點出嚟

屌屎忽咪得 仲有 征服感

所以好矛盾，越愛就越介意

非處先有屎忽咩

每個人都有唔同嘅第一次，例如初戀，旅行，同居，扑野之類。睇到樓主你內心深處其實係想成為你伴侶心中嘅唯一，而唔單止初夜。強力嘅佔有慾令樓主直情想改變伴侶嘅經歷，令自己成為第一個同對方發生性行為嘅人。可惜嘅係樓主並冇咁嘅能力，時光不能逆轉，破處已為定局，樓主因為自己並唔係自己伴侶嘅唯一，所以出此post 訴苦。

個人認為，經歷成就現時嘅人生，每個人都有唔同嘅人生經歷同磨煉先有今日嘅佢。你遇上嘅係呢家嘅佢，愛上嘅亦係現時嘅佢。既然你愛佢，其實都包埋佢嘅經歷，可以直接啲講就係因為佢分過手，離過婚，破左處，你先會愛上呢家嘅佢。其實，第唔第一次已經冇乜所謂，都係好小事，皆因，有冇破處都好，佢都係人一個，唔係處女嘅價值重要，而係佢對你真正重要。

不過，大家人生都唔一樣，每人都有自己一套人生觀，我唔一定正確。

但你都講得出自己老婆非處“比唔上”食到老婆個處，諗深一層你都唔係咁愛你老婆，唔好講到自己付出左幾多野咁偉大，你自己都係求其搵個結婚。你可能付出咗好多時間，錢，青春，身體，心機，情緒，關懷，但你未付出人類最後亦係最偉大嘅王牌 - 心。

帶住呢個遺憾一世

拍拖就得
結婚就不了

人生真係有好多第一次，第一次結婚都係非常非常重要，所以我得到了得的確是非常幸運，到頭來初夜依然是心中的刺 內心的遺憾真係唔係咁易解決
或者我嘅佔有欲都好強，如果改變到過去真係會不惜代價，但深知改變不了就剩下遺憾，所以就算明白佢唔經歷比前度破處就冇今天嘅佢，但我依然寧願佢嘅處係比我，呢啲就係不惜代價的想法，因為真係好有所謂

我好清楚，佢呢刻係唔刻處都好，我眼前嘅佢並唔會改變，可惜我確定嘅係，佢永沒可能同我經歷破處的一刻，對我最重要的人卻不能共度最重要的時刻

人生觀冇話對錯嘅，只有對人生的觀點夠唔夠透徹

對另一半嘅付出從不應稱之為偉大，一切付出都係為盡全力，所以我知道付出係多，但永遠可以更多，搵一個對象的確稱唔上認真，稱為求其都唔會錯，但經營係用最大的認真，至於我能否付出自己的心，我真係唔識答，時間、錢、心機等等可以量度，但對於量度唔到嘅心，我唔敢輕易確定，但我肯定自己非她不可，係超出於一切利益考慮，或許這就是心的作用

睇唔到可以解決的曙光

結左了，我拍得就係認真

只要係非處都會帶比現任呢啲嘅難受，可以諗得出嘅最壞情況我都想像到，根本冇任何辦法可以彌補到咁嚴重嘅刺

巴打我好佩服你 愛佢愛到可以插住條刺一世 希望我都得 但真係好難 我諗你一定都受咗好多煎熬 掙扎咗好耐

你上面篇文我以為係自己打

加油

篇文係為左所有受困的巴打

巴打你係第一次而女係非處？

愛她尚淺的時候，真係唔會覺條刺咁深，但愛之越深插刺更深，我唔係冇得揀所以免為其難，而係因為有得揀我揀左佢我就要承擔。
我這一份愛，或者所有人的愛，都唔係老奉一帆風順，只有正面，我這一份愛，就係陪伴著煎熬同埋掙扎，或者到頭來我會覺得一切過眼煙雲，我只寄望著這一天

做佢最後一個男人，比拎佢第一次重要。我相信佢如果知道會遇到你，佢都唔會比第一次人。

利申，做過玩家屌過好多女，但遇到愛既人都係有咁既遺憾，只能夠安慰自己

屌你呢啲係叫公平啦 usb配公廁

樓主個種就真係遺憾啦 只得自己一個緊張又小鹿亂撞
條女就一早有經驗 冇驚喜

係

巴打幾多歲？未結婚之前會唔會好無信心可以同佢白頭到老？

我都等緊看透一切嘅個一日 只希望可以快啲諗通 然後同佢普通安穩咁白頭到老

但好驚嘅係 到死個一刻都重執著緊 條刺都仲深深咁插緊

共勉之

男嘅雖然少見啲，但都會為自己的改去遺憾。
做佢最後一個真係好重要，但仲未抵消到佢嘅第一次，唔敢講最後一次重要過第一次，或者要多啲時間啦

如果佢都覺得會為左我而唔會比第一次比前度，雖然不可能，但會好過啲

我以為佢話自己食左好多女，比唔到處男的第一次比最愛的女人

諗落都幾可惜，自己第一次的驚喜，女方第n次的平淡

唔緊要啦 其實人總有日都會唔驚喜 只係得頭幾次會驚喜啲 之後大家都係會扑到平淡 好似係

好撚仆街

過晒三字頭，唔係𡃁仔年紀了
未結婚前都好有信心可以白頭到老，婚後感覺不變
信心來自知道自己一心一意出盡全力，對方再遲鈍都會感受到，亦感受到對方也有努力

越諗係會越通，經歷越多，令對處的執著減少，但遠遠未到消失的一天

死前一刻的執著，都令我好擔心 但為左最愛的人，冇辦法了

但我冇感受過佢嘅驚喜

心結，源於思想，要解又唔係冇方法。只要你想，結隨時解得開。睇到樓主因為遺憾而唔開心，屈住屈住，其實只係搵唔到個出口。

曾經有人同我講要放下自在，乜真係放得低咩？我努力去嘗試忘記，但越係想唔諗，就越係記得。我，放唔低。直到有一日，我去面對自己嘅內心，諗起就諗起，唔再壓抑自己嘅情緒，由一開始嘅唔開心，到悲傷，再到平靜，發現要放低嘅唔係果件事，而係放低執着。

你可以諗起呢個遺憾，但唔可以因為遺憾而阻礙到你日後嘅人生。雖然係遺憾，但已經過去，再執着，都改變唔到歷史。歷史嘅重要唔係令你沉迷過去嘅輝煌或者悲劇，而係好好學習面對日後嘅生活。

放低執着，有啲野唔開心都改變唔到啲咩，就好似人死左冇得復活，唯有節哀順變。人生好嘅有，唔好嘅都有，就睇自己點樣面對。

祝樓主同老婆白頭到老。

搵肥婆，爛面臭狐肥婆
仲要250-300磅果種
肯定係處

我會將性同愛係分開，性絕對係一種需要時間練習既事，我寧願女伴有經驗去搞，都唔想搞一個處

一個處相信應該咩都要唔識，同處搞野真係純粹出來愛，

與其執著床上嘅第一次，不如放眼其他嘢嘅第一次

心結雖然起源在想念之中，但又連繫於現實之中，所以要決解問題，既要改變想念，亦需要多多少少改變現實。

你講嘅都好啱，令你放唔低嘅事就要面對，其實係咪唔放低就係一種執著？我就覺得唔放低係一種面對
我都唔想比個遺憾阻礙到我同佢日後嘅人生，所以我都只敢在夜欄人靜嘅時候諗下，身邊嘅佢並唔知道，我都正如你所講，真係諗下，遺憾下，唔甘心一下，再諗返其他開心嘅事平衡下

多謝巴打的祝福，我也追求著無悔的一生

純粹享受破處定係搵肥婆做老婆？

咁我冇開發成為食家，緊係諗愛大過性啦

所以我都好著眼其他第一次，係暫時最有效的安慰方法

睇黎講左咁耐，對處的遺憾都只能靠調節自己的心理去化解，安慰自己已經比好多人都好了，唔好諗咁多唔開心嘅事

愛 先係宇宙最高頻率，

心乜春

無愛，有個爛心有春用咩

巴打 如果想搵人傾吓呻吓嘅話 我好樂意同你傾

共勉之

作為非處嘅女方，你覺得佢係咩態度呢？不以為然？覺得後悔？

佢地應該會覺得係無乜野 唔太介意自己（佢地）非處

因為受折磨嘅都係男方 而自己（非處女方）只需要等男方慢慢接受睇開

但亦都有女方會後悔 後悔俾錯另一個男人 令真正走到最後嘅男人得唔到自己初夜

巴打無同過老婆提起呢件事？

感覺上非處都會接受自己的決定，兼唔想你提起，莫講話會介意同後悔當年的決定，就算有都唔會比你知

成件事真係只有自己面對，老婆唔鍾意你講，唔想同朋友講，更加唔可以同家人講，只可以默默承受一切痛苦

好耐好耐之前提過，但婚後生活的幸福感會令我自己都唔想提起了

係 佢地唔明 一個男人會有幾想擁有老婆個處 當然都有好多男人唔介意自己老婆係唔係處 但有情意結嘅我地 真係因為呢件事而受好大好大影響 用巴打你做例子 你理應先係最愛你老婆 對佢最好個一位 好應該係佢第一個 亦係最後一個 但女方當初唔諗清楚就決定俾處前度 換嚟嘅係影響自己老公一世

只能夠安慰自己 以前嘅佢 都唔會預知到未來嘅你 邊個啱邊個錯都無絕對 只能講時間唔啱

最慘嘅佢 如果女方仲會怪你 責備你介意佢非處 你一定會好難受 所以你選擇咗自己屈埋屈埋一世算 如果可以回到過去 我同巴打你一樣 不惜一切代價 想去改變呢件事

真係唔好再信埋啲愛佢個人唔係愛佢個處，愛佢就接受佢嘅過去呢啲廢話，男人都可以面對自己真正的感受

無錯
但女人就會認為 愛我就要愛我全部 唔應該介意 介意即係唔夠愛

唉 真正面對自己感受=自己屈埋一世
鬼叫自己愛佢

偷食應該都非常平衡到，由你覺得對方要彌補，變成自己一生悔疚

唔做快樂的豬，要做痛苦的蘇格拉底，回頭來看，一切心安理得

你而家係純粹想破處
咁搵肥婆啦
愈嘔心愈係處

都係個幾好嘅辦法，他朝萬念俱灰嘅時候要實行

即係你覺得男人唔可以介意老婆非處，介意者冇資格同人一齊係咪？因為明知對方係非處而繼續一齊，男方必須無怨無悔，係唔係？

P牌仔係喱啲時候開喱啲po想淡化抗爭

咁你咪要係感情台每個po講一次

想像下當你結婚個陣有個男人走埋黎話屌過你老婆

想像過呀，所有最令人難受的情景我都想像過了，還好仲健在

今日佢之所以係你中意既佢
咪就係因為佢既經歷囉
隔離post有個話女友係A0 屌哂鬼
A0女 你又未必中意佢既性格
非處 你又嫌人非處
咁你點解唔分手？打下飛機咪算囉

巴打 我都經歷過依樣野 當中過程的確係頗辛酸 但係你地經歷左不同既野 或者睇到條女既其他優點 的確係會慢慢沖淡你介意既依樣野
不過 雖然我當時思想上已經接受左依件事 但最後都係比條女飛左 仲要係用一個頗為傷害我既方式 其實諗返 或者咁樣自己會仲舒服自在
咁諗喇 我唔知你有無試過同處女拍拖 其實真係好難咁完美 有時係處既 你同佢又未必可以相處到
非處們 希望你地明白 你地既另一半介意但最後接受的 其實真係好愛你 成日講話咩愛佢就接受一切 你地唔會明白佢接受個過程中間既辛酸

問下你自己係咪處男先啦 睇你一定唔係處 你條女比人破處 你都食過唔少處女 公平 安全無半點偏心

咁如果我老豆老母對我好差，令我學識獨立今日出人頭地，我唔可以話好鍾意我老豆老母，一件導致好結果啲壞事永遠都係壞事
佢冇左個處係壞事，即使令佢變成幾好幾完美的人，冇左處都係壞事

由A0女去到萬人斬都可以未必有好嘅性格，咁我緊係寧願我老婆係A0啦，我唔係要任何一個A0呀，我要我老婆A0呀，就算我唔鍾意佢性格我都係要佢

唔分手係因為我鍾意我老婆，比我揀打手機定老婆，我都係揀我老婆

為對方承受痛苦後，再比人飛個下真係慘過比人桶背脊

我冇同過處女拍拖呀，雖然我都好明白如果我老婆第一個就識我，成件事未必咁順利，但我都係寧願佢第一個遇上我，依家我都係靠經歷多啲事黎沖淡

非處應該唔想自己有罪惡感，所以要覺得其他人唔可以介意，但介意係因為改變唔到嘅過去，真係唔係想點就點，佢地唔會明白過程會有幾辛酸，只會抱怨你唔接受

我係處男呀，係咪即刻覺得我講得好啱呢

同我而家情況好似
而家個女朋友 之前有三個男朋友 個個都有做過 仲要勁快就比左人
第二個仲要mk仔 成日都想要
但我未識佢之前 我都係處
條刺真係插到好深

其實好多女仔都介意男仔唔係處
咁我想問處女知道嗰下心理唔平衡應該點？
咪又係格硬接受......

巴打加油

其實去到三個真係想死
你女友仲係處嘅時候都好快比左人？佢係咩考慮下比前度？前度做左啲咩去令佢肯比人破處？連第一次都咁易比人，真係太隨便喎
女友同過mk仔做真係比死更難受
你會唔會想同番佢瘋狂做愛，幫佢洗底

巴打條刺都係非一般

唔平衡咪介意囉，人之常情，咩格硬接受姐，你係好鍾意佢，想同佢一齊，但係佢唔係處而令你介意都係無可奈何，點解唔可以佢接受你介意，而係你接受佢唔係處

佢淨係話個陣盲左⋯⋯
但我之前同初戀拍左八年都無搞過
但同而家呢個 2個月就搞左 搞完好有失落感

毒撚埋單

8年無性生活

大大力隊老婆下面補番數

佢可以接受你介意 但然後女仔就會話

「你介意咁我可以點啫 唔發生都發生咗 又返唔到轉頭 我可以做啲咩啫？介意咪分手囉咁」

佢係講得好啱 的確無野做到

巴打思想好成熟 你老婆有福氣

越睇越覺得樓主可能唔係介意老婆唔係處，而係後悔冇破過人處。

依個case 真係幾難接受...價值觀太唔同

每次拍拖前都問人係咪處，就算個女仔係都比你嚇走左啦，分分鐘告鳩你性騷擾你試下有個朋友無端端問你係咪處你會點諗？

個處竟然比個拍得2個月個人佢真係好蠢，咁佢幾耐肯比你？由你提出開始計

咁總有人想婚後先有性，唔鍾意婚前性行為都係毒撚

如果十幾拍到二十幾，冇都正常

一定要大大力

仆街了

自己未試過，想食處就認啦，屌過處女果d根本唔會介意老婆係咪處，追撚含就仲好

唔可以唔介意夠唔知可以點啦，其實個女仔咩都唔需要做，佢想做啲野，就可以試下令你開心啲，而唔係迫你唔介意，如果唔係，個女仔不如咩都唔好做，由你介意

你女朋友又會話晒啲野比你知仲要講埋第二條仔成日好想要

比前度破處係連我老婆都後悔既事，所以大家價值觀都係一樣，只不過大家的處境有所不同，佢唔可以時刻表現出後悔，因為佢自己都會好難受，所以就算我講到幾咁介意，佢難受既時候我都會安慰我老婆，依家我都唔會同老婆提起了

困難令人成長，我都係老婆被前度破處既受益人

其實你老婆唔敢同你講佢第一次比人破處嗰陣好爽好興奮

如果我破過其他人處，我就唔會咁介意，但我最真實的願望係破我老婆個處如果我破過其他人處，未必會對老婆咁死心塌地，所以我不妨繼續保持破處的遺憾

鬼妹鬼仔永遠沒有這個想法

所以作為女方，都好難拍拖前比到男朋友知

正常女仔就算同性朋友都會避忌唔講啦，更何況如果異性朋友之間真係咁問本身有好感都即刻冇啦btw巴打你係拍左拖幾耐先知佢唔係處？

屌過處係會減少好多介意，但我點都係要老婆個處

咁我要開發後面啦

女朋友坦白都幾好

永遠屌塊二手閪
俾人用過哂既二手貨
二手電話 你都唔用啦 何況老婆
做一世loser

我想像到，但佢一定唔敢講，講完唔驚比我大大力報仇咩

外國係少啲囉，亞洲都比人話唔可以介意，所以鬼仔係仲慘仲少人明白佢地既感受

就算唔講你而家都大大力報仇啦

拍左拖幾日
當時根本係天堂跌落地獄

從一開始就輸了

好有安撫作用

但拍得幾日就講感情一定唔深如果介意咁仲點解拍落去靚女？

好簡單
人地用過既飛機杯你會唔會屌？
好撚污糟 分分鐘內射埋
痴埋第二條仔d精
二手閪 不了

拍得幾日就講代表感情唔深？我當年仲覺得佢主動講係對段關係認真，所以我都好認真，咁比我揀我寧願早啲知道

老婆係靚女

覆錯左，去左下面

我用自己的精洗乾淨佢

介意就搵第二個啦。

只要佢係對的人，一年又一年過去，十年後，乜都玩過晒，你仲care佢係咪處咩？

你最緊要係搵一個可以共患難的伴侶，唔係一個未開封的下體。

本身識左好耐？想知去到而家你老婆知個處唔係比你佢有冇內疚？平時生活會唔會因為咁佢多數遷就你？

處都可以有經驗

自己係處先會CARE對方係咪
當自己都唔係 就無咩所謂啦

點解一齊就唔可以介意介意同出軌同罪？
我都知大家對左十年八載就唔會介意，但我未去到呢個階段呀
佢係對的人，所以我好想得到佢嘅處

可惜佢永遠都係二三手閪

識左幾年啦，佢係好內疚，但平時係唔會就我，多數係我就佢

你試過咁多，如果最後一個唔係最好咁會點諗？

所以我介意

係呀，永遠的遺憾

個處係條女嘅，佢自願俾邊個，你都冇資格著緊

睇嚟係港女格，但佢內疚既同時有冇因爲比唔到個處你而行動上主動對你好？定係得把口話內疚

其實佢而家知唔知你介意

連女都冇 仲係青頭仔
仲點會介意老婆係咪處

咁係咪冇資格介意？

你個名

但你行左一個圈後覺得現任永遠唔夠第一個好咁點算

都有港女格嫁，好彩都肯聽意見嘅，我覺得佢唔想比以前嘅事限制住，尤其係對佢不利嘅事，所以佢故意唔會因處嘅問題而就我

到時你真係有老婆就唔係咁諗

知而不會明言

咁佢都幾自私下

記住你現在的感覺，對你將來的介意好有安撫作用

就係我呢type毒撚兵仔同班player玩過嘅女埋單
諗起都欲哭無淚

始終我份人唔終於玩女，唔會想試咁多，會用左我好多心力

人邊有咁易坦誠面對自己的過去

樓主我正正係過來人，我哋一齊嗰陣女友已經經驗豐富，咩處都無曬，之後仲要俾綠帽我戴再周圍唱。
睇開啲啦，處唔處都係要生活落去，就算個處俾咗你都難保走唔到去最後。

知但日常生活完全唔會提？依啲野真係兩公婆攤開出嚟講好啲，大家已經結左婚係一生一世唔係拍拖話散就散，大家故意唔提只會有心結，樓主你開得個po都證明有

到時佢就唔係咁諗啦，可能都會學樓主上嚟開po

一開始都仲玩緊，點知到識一個好長情既女仔，我係外國讀書，放聖誕返去玩下都識到幾條女，都係屌過就算，但佢係我返返外國之後佢日日都唔放棄揾我，就算一日先講早晨晚安都keep住(我寧願打機都冇理佢)，過左半年幾正常人都放棄咗啦。返香港後我知道有人追佢，我個時就開始在意，結果認真一齊。了解到佢過去，知佢上一個又係我呢種人，所以心都好唔舒服，知佢第一次比呢種人，好想好好一齊到結婚，好想擁有佢一切。

利申未搞過處女，有時候都係覺得輸比佢上一任，地位不及佢

慢慢搵啦，呢啲嘢講緣份 共勉之

但願條女真心愛你就夠

好攰嘅感覺

問題係你地結左婚要坦誠相對，如果大家都唔介意就唔提都冇所謂啦，但而家有一方介意就唔可以故意收收埋埋唔提，依啲時間一耐左心結一直解唔開，衰啲講句最後只會離婚收場

唔好再講了
好似永遠輸左咁
仲要撞過佢個ex
覺得好冇尊嚴

但老老豆豆 最好戒甩處女情結既方法 就係試多幾個

會介意係你戇鳩
打開電視打開雜誌
有咩人係結左婚先扑野，冇呀

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，

就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。

又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。

成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，

一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，

係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。

而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，

有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，

將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，

但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？

認同ge請俾

屌依啲臭雞比帽人帶就早飛早著啦

我識個女性朋友 佢同ex 1齊左6年

分左手之後冇耐，就同左而家尼個bf 遲d仲諗住結婚

我心諗點解個男人咁都肯制

如果佢只係同個ex1齊左６個月

都仲可以呃下同安慰下自己 佢地只係好hea咁搞野

求撚其吹下插下射下就完事

但大佬而家係６年喎 咩撚野性愛七十二式、口爆吞精深喉菊花都玩撚齊哂啦

我保守咁計你１星期搞兩次 １個月搞８次 ８ｘ１２ｘ６＝５７６次

用舊衫尼形容已經唔夠貼切 我諗比喻做一舊趙左６年既香口膠會適合ｄ

而你而家同尼個女人１齊 就好似食第２個男人趙左６年，變到淡而無味，棄之不可惜既垃圾

講件真人真事，廿幾年前我讀緊中學，form3果年有條毒撚暗戀班中一個女仔，條女從來無理過佢，毒撚就係咁每日番學上堂偷望，同學聚會偷望，睇住條女同人拍拖分手拍拖分手拍拖分手啪啪啪啪。

毒撚連破處都係出嚟做嘢賺到錢去叫雞先第一次見識到女人。就係咁，十幾年後，滄海桑田，條女已經28歲，仲未搵到人埋單，突然間有日問我地入面個肥婆（每個人嘅中學生涯都有一個肥婆專門負責做聯絡同幫人溝女），問呀毒撚係咪仲鍾意佢，就係咁佢地就開始私下約會（整電腦），出國旅行（毒撚比哂），然後無耐就結埋婚，結完婚條女就啱啱好30歲。

十年過去，仔都生埋，但條女個fb入面只有佢同個仔嘅相，完全無毒撚嘅相，真係一張都無，似乎好怕比人知佢老公咩樣。

我已經有d想求其搵個人結婚

好奇問 樓主你幾歲

講多件真人真事，廿年前我有個中學同學, 21歲, 識左個19歲女仔, 條女同ex拍左5年拖剛散左。(即係14歲就.........)

當時我個 fd 係處男兼未拍過拖, 見到女就流口水果隻, 當時我個 fd 皮幾野一個月, 條女散左無著落, 屋企背景又複雜全家無個正常, 好想離開果個家, 一識我個 fd 就落藥瘋狂進擊。12月尾在朋友婚宴認識, 1月上床, 3月有左, 5月結婚。

二十年過去, 條女一共生左三個, 我個 fd 每日做到隻狗咁, 一個人搵錢五個人洗, 仲要供樓, 又無錢比家用老豆老母, 當年老豆借首期又無得還。條女就做少奶奶, 仲要通身名牌年年去日本歐洲旅行。

個故事好似同topic無乜關係兼 1999, 但我從中領悟到兩樣野：

1.毒撚真係好易比人呃 , 餓女餓得太耐, 只要有條女出現肯比你摸下舐下, 毒男便會將身家乖乖奉上。

2.如果佢非豬不娶可能唔會有今日 , 就算同樣有今日, 至少起碼都係為左隻一手豬而付出, 而唔係為左件二手臭貨。

做朋友的, 只望佢比人呃到尾, 經濟狀況千祈唔好出問題, 永遠都唔好醒

求教學
點解可以放聖誕假返香港
咁短時間都屌到幾條女

嚴重需要人生教練
青春好快冇啦
而家唔玩等幾時
好過幫人埋單

我自己既睇法，同上面d潮文差唔多，不過我的著眼點在女人獻出第一次果一剎那的思維與決心。

每一個女人都清楚知道自道自己一生只有一次，所以佢應該知道呢一次應該比咩人。因此，當佢決定將呢一次獻出果一刻，其實佢心裡面已經認為眼前係佢最愛的人，值得佢獻出的人。

而呢個想法背後同時有另一堆信念存在, 包括 :

1. 日後不管是誰我都不愛, 我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我, 只有他值得我獻出。

注意以上決心是義無反顧的。

So，事情來到這裡已經好明白，條女當時的行為已經反映左佢其實係經過深思熟慮而獻出她的第一次比果條友。若不是果條友趙完鬆，或你條女趙完鬆的話，佢兩個係應該如造愛前預計般白頭到老，沒有你插手的餘地, 你只能看著別人的老婆打 J 已矣。如今你有機會食到佢，純粹因為佢當年被人昆上床 (或佢昆人上床)，以致和那個最初她認定了要愛他一輩子的人分開。

亦即係話，今日的你，就是她當年獻豬信念中的"誰"：

1. 日後不管是誰我都不愛，我不會獻給其他人(因為已獻)。

2. 日後不管是誰都不及他愛我，只有他值得我獻出。

事情好明白了，佢最愛的是他而不是你，因為在她獻出第一次給他的時候，他已預計你的出現而決定獻給他。

個ex心諗：你老婆幾砌得下

結埋婚啦
利申：綠帽奴

師兄心水清

條仔咁撚on9

以前嘅我會相信唔結婚唔屌得住
我諗全世界都係得我咁撚on9
ex而家條仔應該笑緊我留返隻豬俾佢食

潮文黎架

巴打你再講我驚樓主會去做傻事

我之前一齊既都係乖乖女喎，冇打算玩個種，我唔落club，交友app識。一係fd搭fd

以為係小多士

唔撚係掛，明知綠左都結婚？巴打你係咪受左咩刺激？

叫左雞先結婚 咁大家咪去返同一個level囉

算啦，你搵個老婆係處咪得

係，我都試過同老婆行街撞到佢個ex。
呢個ex俾過帽我戴之餘，老婆話佢長度持久力都比我優勝。撞到嗰一刻真係頭dup dup想快啲走，難為佢仲要後生過我。

天生奴性重

咁撚痴線，你老婆係咪冇腦？冇比到個處你之餘仲要講啲咁既野打擊你

樓主不如分享下佢技巧純唔純熟
俾人開發調教到咩程度

係潮文亦係真人真事

咁又無乜打擊到我，我每次諗返都扯扯地添

最後都係跟你咪得囉
諗咁多做乜 而家邊有人拍拖唔啪啪啪

你連基本男人樽鹽都冇埋，醒下啦！有冇諗過第時個仔分分鐘唔係你？

如果講處唔處只係有冇一塊野分別,完全否定處女既價值的話
往後少女更早失身既現象係會強化,而強化既原因唔係班男人
而係一直主張呢種思想的既失貞操者(父母/兄弟姊妹/朋友)

男人破左人地個處,唔通係單單都係強姦啦喎
唔係的話,原因係乜?因為男朋友話想要,咩辛苦果d?咁你係唔係弱智先
佢話想要就要俾?
咁輕易就俾人,夠膽話唔係好奇/覺得唔係好大件事先做?竟然仲將自己放係受害者位置,根本就係共犯

睇到d既失貞操者居然仲話,仲係處女一係基督徒一係弱智一係小朋友
處女只係醫院先有
咁講有乜居心,非處女仲潮d咁話啦下話
唔係你班咁既仆街宣揚d咁既意識,咩人地愛你就一定要包容你過去
而家個社會就唔洗12歲都冇處女啦 你問下d未成年果d女仔咪又達返你果句出黎講

係,人地愛你可以包容你過去
但你係唔撚係咁霸道,只要人地包容你,你就可以為所慾為,同人地玩到天翻地覆?
身為女人,又有冇為過果為將來同你結婚果位男士著想過,付出下先?
只係單方面要人地包容你,但就唔保護自己,令自己無所謂"過去"要人包容

愛就包容一切,呢句係既失貞操者既最後王牌
仲好浪漫,好似係真理咁,其實呢句又真係一d都無錯

之但係大家一齊從未認識就開始維護一段完美無暇既婚姻,更勝需要包容既愛
係雙方有共同責任所建立既愛情/婚姻,
係女性深知有呢種責任存在先建立到既關係,唔係自己去玩去蒲,之後要人包容
假如非處女往後時間搵到一位一生中至愛,問你多一次,可以的話,覺得自己第1次俾邊個好d,答案會係咩乜
唔洗再講落去啦掛

你要係幾十年前搵處女結婚,唔係咩出奇既事,係社會壓力又好咩都好,女性自我保護意識強,根本唔會好似而家咁,
你問個12,3歲靚妹,都無個係處女,咩俾人玩到殘哂,咩未婚媽媽,墮胎,濫交etc..
兇手係傳揚非處意識,助長呢種社會風氣既人,削弱少女自我保護意識既人

有得比你揀，你會寧願你老婆呢世人只係同你一個人搞野定同過其他人搞野先？

處女老婆比非處女好係定律，係無可能改變既事實。

有D 人話非處女有經驗有技術，能夠滿足男人不同需要。

OK！咁我問你，有一日你返到屋企，你見到你老婆比個大隻黑人用佢條18cm 巨龍不停抽插你老婆小穴，你會唔會同你老婆講「老婆你真愛我，又請左個補習老師返黎幫你補床技。」

你接受到你老婆婚前有幾個教練，咁點解接受唔到你老婆婚後搵補習老師先？好老實講，技術既野，你可以自己教你老婆，洗唔洗搵外人教呀傻豬仔？

又有d 人話愛一個女人就唔會介意佢過去。
咪再厄自己啦！你唔愛一個女人，佢以前係雞係公廁都唔關你事啦，你會唔會介意隔離屋陳太個女比人厄左隻豬？你會唔會介意你外母隻豬唔係比你外父？就係因為你愛你老婆，你先會介意佢過去，就係因為你愛佢，你先會想佢隻豬係比你。

有D 人話人大左就唔會介意，依家好多人都娶非處做老婆。

佢地唔係唔介意，係睇化左姐。你估有成班處女係面前比佢揀佢唔揀，佢會揀個非處咩？係因為市場供不應求，佢地被迫成為競爭下既失敗者，揀個非處女做老婆，揀件自己唔中意既貨，然後係心入面安慰自己「非處女咪仲好，有技術有經驗，愛佢就唔會介意佢過去架啦，人大左自然唔會介意呢D。」

Ok,我輸左

唔係唔可以介意，嗌交果時講下咁囉

日子耐左，嗌交都唔會講，因為其實佢都唔想。佢破處的時候，你根本未出現，佢亦未愛上你。到佢愛上你的時候，個處係不可逆轉。

而且我仲想講，所謂的日子，唔一定係指時間的長短。而係你地一齊之後所經歷的所有野，你會慢慢感受到佢為你的付出。去到某一個moment，莫講話處唔處，你直頭會覺得自己欠左佢。

有巴打講二手三手西，唉，其實自己用落舒服OK咪OK囉，唔係公廁牛肺咪算。好似買樓，個個鐘意一手，咁唔通二手三手樓又好有問題咩。

換個講法，一手西但池美麗咁既樣，咁你仲要唔要先？

接受的過程係難，但慢慢黎啦

唔好再講啦
再講驚樓主會自殺

絲打？

女！只分兩種，一種係好切，另一種係唔好切。
處唔處完全冇關係，而且開罐頭一啲都唔好 feel ，好累，有時仲會夾到痛。
都係有經驗好玩好多。

巴

睇嚟你睇化左

「愛係要包容 接受對方嘅過去」簡直就難聽過粗口
你要人地去包容 咁邊個去包容我?
最憎啲女人講到唔洗為自己負責任

不過睇開啲啦
人生有大把比女人更重要啲事
有處咪bonus
冇處咪最緊要自己開心囉

屎眼仲係處咪得

成日話同強國人唔同
仲係到戀處結

除左塊臉生cancer，香港邊有女過左廿歲仲未破，後生個個都有性慾..

你講得咁白講左個事實出嚟，樓主點算

想問你老婆幾歲 如果十八九歲 我點都會介意
如果老婆都成廿八三十歲先同你一齊 老實講 就算佢信天主基督一樣扑過啦 咁有啲過去好正常 唔係出去玩到個閪爛晒 百人斬 同廿幾條仔上床 其實唔介意 如果佢同條仔冇乜意外 唔到你同佢 可能隨時佢哋會結婚
人大咗會冇咁介意 特別你拍拖次數有幾次 經歷都有啲 唔會介意 即使當中冇扑過嘢 而家嘅我睇處真係唔會咁重 後生細仔點都想潔白如玉 不過人愈大 經歷愈多 就明白 你眼前呢個人 總會有歷史同缺點

1994年播嘅肥皂劇Friends第一集己經以性、離婚、同性戀嚟做笑位
2019年香港仲討論緊老婆唔係處好sad
香港人根本就保守到不得了

如果唔係呢？

不要再說了

就算已經拍緊拖, 實嘈到叫分手

好慘

屌你老母啦

點解你仲揀佢。。

所以有啲女人諗野真係冇__

放過樓主啦好嘛

介意係ok 的
但你結之前又唔係唔知，但你都唔飛佢
繼續介意你咪即係玩自己

世事都被你看透

簡潔

屎眼仲衰，根本無得驗證。

咁你寧願佢係非處都唔好比帽你帶，但佢兩樣都做齊

真係冇提啦，我心知唔適合就唔會講

連玩家都會介意，各位非處真係唔好輕視問題

我撞到都唔知點算

自己早啲破青咪冇咁難受囉

你地要搵個時間坐低心平氣和傾依個問題，如果唔係你心結永遠係到解唔到

如果掉返轉
女係處 但男唔係又點？

咁就到女既開依個post

前題係結婚定拍拖先
答案可以差好遠

其實真正高手就係嘆哂一條女三個窿而唔駛埋單
你做下家去拍拖其實未算輸哂
只要玩完識撇
都不至於太無面
渣二手林寶都叫做渣過林寶

但如果你傻到去同一個無豬女人結婚
咁就真係戇鳩仔
人地乜都唔需要負責就得到嘅嘢
你要用一生人去供養先得到
都仲要係N手
你簡直係男人恥辱

介意之中都想比佢知，但提起又傷佢心我唔想，一直矛盾的處境

但我又好享受佢係我第一個

所以世上少知音

潮文共賞

過晒三十

我都覺得你分析好合理，所以真係唔好簡單話過去就過去咁不負責任，女方一個決定，將會一生留在心中，你再努力也取代不到的層次

我心諗：你夠唔夠我勁

至少你取得了人生成就

我都已經百毒不侵了

乜水？

一生只比一個人都係有成就感

我都問下老婆邊個勁啲勁啲，但唔係個個女人都會話係老公咩，好似老婆問邊個女人最靚一樣

冇咩技巧，唔知佢扮定係真係唔識

其實最傷心既係你

其實正正就係過去咗無得返轉頭先要介意
如果有得時光倒流叫佢當時保住隻豬留比我
仲駛撚介意咩

問下佢比人屌左幾多獲咪知

當每次做愛抽插300下先射
拍一年拖 一個禮拜做一次愛
（365/7）*300
一年就俾其他男人抽插左15642下
塊二手閪應該充滿哂佢ex果d前列腺液

老婆正正三穴個處都唔係俾我，我就反而俾咗佢

仲要好多人知我戴過帽

絕對唔一定

第一次比佢都係自豪嘅

暫時一傾佢就會有反彈，平和時唔想破壞氣氛，有衝突時更加唔想火上加油，有機會傾應該幫助到件事

結婚

冇野講

我成就左另一個男人的榮耀嗎

會變成我內疚

寧老婆負我

認同，咩野過去冇法改變而唔可以介意，根本係自欺欺人

樓主好偉大
多謝你幫mk仔埋單
令到市場少左塊二手閪 等手足冇咁易中伏

唔想訓廳我要大大力懲戒老婆

多謝你幫我計埋咁我要抽插幾多下先洗到佢底？

好可憐

已經唔係處唔處嘅層次啦，你比我更強大

咁呢個問題我都仲敢問嘅

總之佢係我嘅

兩公婆點解唔傾得？你老婆真係識玩反客為主講到佢係受害者咁，完全唔理你感受

真愛

人地以前已經被人大大力插過啦可能你仲細力啲

放心，冇人同你爭

人地保守估計，正常後生都唔止一個禮拜一次啦

屌你啦 你擺明處女情意結. 咩愛佢個人唔係愛佢個處
扮咩啊

因為坊間講法個個都係會叫我呢類人唔好介意，自然會覺得係介意者有問題

我都係自我感覺良好下姐

比個double 佢囉

我咪罷明好介意囉，仲想我點

巴打好啱，從個人出發帶出社會問題，係作為公民的使命真係好唔想啲勸人盲目接受嘅說法成為主流

日子的確係化解良藥我邊介意邊期望時間讓我解脫，我可以確定非她不可，一切付出都係為佢

我要開好砌的罐頭

其實結左婚大家都認定左大家唔明點解唔講得？

有咁諗都唔奇，所以唔係現況令我介意，而係背後的意義

Sor，以為你真係百毒不侵先講事實

其實介意咪介意囉，唔想連介意都要比人歧視

女都冇是咪更可悲？

我已看穿呢份情意，個刻就好似亞當食完禁果，已經負上原罪啦

佢地可以轉跑道

強國人唔係仲淫亂咩？

呢句用黎安慰自己嗎

你估外國人冇人介意咩，佢地仲慘呀，成個社會都唔會體諒佢

咪理啲傻仔啦

愛上左佢就唔會放手，玩自己都會忍受

錯不在你，受害者連講少少感受都唔得

唔知依家講會點，好耐冇講過啦

超級淫亂,個個離咗婚之後都有非常多嘅男朋友

我用自我感覺良好黎做到百毒不侵

可悲的方式唔同，冇話邊個悲啲嘅

坐低傾下啦

所以我唔會輕易隨波逐流

咁你都係大大力懲罰佢啦

悲慘之國

好

要deep talk 希望你解到個結

你有咁嘅諗法就證明咗你未開過罐頭嘞！就住就住咁拮，一啲樂趣都冇。
我都來簡簡單單咁扑次嘢啫，唔係想做教練。

同一個你愛的人相處正正唔係單純表面的舒服，而係佢變成舒服係由你參與過，之所以勸人唔好介意嘅說法咁難聽，正正係因為句說話本身就係要你唔好咁愛佢，我接受唔到

處女情意結哩個問題呢，如果你結婚前開兩三次罐頭就唔會再有處女情意結嫁嘞。可惜而家已經大遲。
愛一個人都仲有咁多前設，其實就係唔愛囉！
我想像唔到2019年仲可以有人十八歲仲係處男處女囉！

仲有，如果你真係好介意，我勸你及早離婚，唔好拖住，等對方可以快啲找尋自己既幸福。

巴打, 你自己都清楚有咩solution啦

1. 接受
2. 出去偷食
3. 分手搵過個處女

再唔係就咁
4. 唔接受, 日日攞出嚟講, 互相傷害
5. 散咗先, 出去食個處女, 再復合

做人係咁㗎喇

如果要解決情意結的前提係要把愛分薄開去，或者你當係玩女嘅，都要將親密行為分薄出去，咁先可以唔再介意的話，我寧願繼續介意

如果我介意自己係矮仔，我係咪一定要去跳樓死

忍受算唔算第6個？

算啦你都冇得揀，你都已經結左婚如果真係介意到要分開就拍拖個時已經散左啦

婚前婚後都係不同的境界

巴打其實你同女方識咗幾耐, 拍咗幾耐, 知咗佢唔係處幾耐

如果你一路以來都成日咁介懷, 都好辛苦喎

係咪驚第時個小朋友混雜左第二個男人啲基因

好幾年啦，拍左幾日就知，呢幾年都係有條刺，但心中的刺係可以同我和平共存的

上個討論係邊個post？ 想睇返

我有睇過，但放心，個篇文獻係假嘅

個篇唔係我開嘅，好似叫咩心態會搵非處做老婆，沉底了，唔想搵

同床異夢,各自修行

真係和平共存到先好喎, 結完婚未來仲有幾廿年㗎

最驟忌係心底原來放唔低,
將來有咩嗌霎, 衝口而出攞返呢啲嘢出嚟講
"你當年唔係處我都無嫌棄你啦"

如果你自問真係驚會有呢一日
勸你趁早回頭, 唔好嘥自己同人哋時間喇

又唔係咁嘅情況掛

我係放唔低呀，我只知道忍受

處女情意結

發現新角度

世事難料

現實係咁，無話安慰唔安慰，後生拍拖感情行先，情到濃就就合體啦

一係改變佢，要香港女仔跟Muslim 個套，處一定要比老公，否則死

珍惜眼前事物啦，咁執著過去一世都抬唔起頭做人，失去嘅仲多，好似蟈人咁慘

佢太坦白⋯⋯⋯

精神勝利法

即係點呀

係咪好突破思想呢

唔係處就無法投入

基因唔會咁樣運作嘅，頂多係身體免疫系統有記憶

我都知自己好無力又渺小，大環境都係有唔同嘅睇法，所以我只係保留丁點嘅介意

係一件好事

實際好失敗

我唔係投唔投入到嘅問題，反而係越投入會越介意，你搵個player，佢實唔介意啦，根本唔會為某個人投入

係毒撚先咁著緊

老婆隻豬唔係自己食左,就覺得係二手貨品,點都唔及原裝正版咁完美,你眼中GE第一次,只係性愛最重要?

其實男女都有著緊嘅人，反而大家都認為player一定唔著緊

因為第一次嘅重要唔單止係性愛上呀！如果單單係性愛上嘅問題，啲人先唔會理佢係第幾次

所以你唔比人有過去,你搵老婆應該由受精卵開始

你唔係唔代表所有女人 臭閪
世界上大把好女人

依家唔係我唔比我老婆有過去，係你唔比我介意

依家成日講到婚後性愛係反智咁

介意只係因為你認為唔公平,.佔有慾太重

樓主都幾早起身 返咩工

冇代表任何人
講緊嘅係現實

執著呢樣野嘅人最反智

如果要我破返次處黎公平嘅，我寧願唔公平繼續介意啦

9點返到嘅工唔係咁出奇掛，我預時間搭車姐

少年記住呀！事實係衰唔代表要認同

執著婚前性愛都係反智啦

冇人執著

做野果到冇女咩
溝過件處仲好啦
你呢刻嫌棄佢 一齊都唔會幸福
早d飛仲好

個啲話拍拖一定要做愛、18歲都未破處一定有問題，唔係執著婚前性行為係咩？

係，反智

都話唔係要求其一個處，我要老婆個處

睇黎愛情係連反智都在所不惜

其實如果拍左片你接唔接受到

咩拍左片？

同ex拍左片 隨時俾人放上thisav

睇到樣就受唔到啦，希望冇咁離譜啦

你有冇問過？
做得咁密有一兩條都唔出奇
可能佢ex得閒仲會拎黎j

冇諗過問呢啲野我問下先，雖然女人話冇只代表有或冇

樓主啱啱結婚呀？

要真人問
望下對眼 睇下即時反應就知

就1年了

試下先

我都會咁安慰自己嘅

佢太單純

巴打睇嚟你真係google過做定準備，btw免疫系統有咩記憶？

你老婆同前度大戰個啲，話時話你老婆之前拍左幾多次拖（唔計你地個次）

咁樣問你老婆咁自私會唔會反你枱

有D野真係得一次
例如: 第一次內射 佢會好驚會有BB 雙手禁住你唔比你射 到真係射左 會話: 啊~好熱, 點解會流返出黎架??

第N次內射, 已經雙腿夾到我實實, 仲叫我一定要係射係入面

第一次口爆又係, 囡囡幫我吹, 不嬲都唔比口爆, 但我係壞男孩 , 突然有一次就口爆佢, 佢完全反應唔切個樣 , 想鬧我又出唔到聲 (成口精) , 之後 仲話再係咁就以後唔幫我吹

追晒樓主d 留言，樓主執著得黎講d point 又幾有紋有路

咁正常都係玩到爛哂先比下家架啦
唔係處基本上你預左塊面，個口同塊西都充滿上手精液

對啲破解迷信的文章特別留意
如果條男抽插過條女，佢帶入去嘅免疫資訊就會傳左比條女，免疫系統從此會記住，當然打車輪都可以做到，咁條女就可以透過現任抽插將前度啲免疫帶埋比現任類似係咁啦

冇，之前A0

係好大挑戰

我都好想

人生就係要揀條心安理得嘅路，而唔係只求舒服嘅路

我努力清洗緊

A0但被人破過處咁破佢處個條友係邊個

我睇錯，我講左係自己A0
老婆之前拍過5次，佢話得2個有做，我係三手

話處唔處無所謂果d都唔算男人黎

喂我有D著到爛既底褲送俾你地啦

反正你地連老婆唔係處都唔緊要 應該無2手野係接受唔到既

要令越黎越多嘅人醒覺

之前睇過篇文
女人講性伴既數量要乘返3倍先準

拍5次都有可能係真，但話做得2個肯定係呃鳩你啦，但其實你同你老婆識左幾耐但點解佢最後先揀你？會唔會係搵你埋單

唉7手就7手啦

開始嘅時候係當埋單又唔奇，但慢慢相處就會改變嘅

你同佢幾多歲結婚？

咁巴打老婆係唔係好靚，又或者係專業人士搵好多銭？
即係如果佢其他方面可以cover 到佢非處依個缺憾既話，你咪娶佢，如果唔得既咪試下就算，搵個第二個law
依d野唔係一時半刻可以睇得開，介意就係介意，因為依個源自你價值觀，依條刺會一直係度，
如果女方冇咩特別優點cover 到，建議放生對方搵個個

一樣係三十幾

靚係靚，仲主要係覺得佢適合，不論佢係咪處都適合我，但我依然介意佢比唔到處我

靚女可以Cover之前d情史
諗起陸永老婆，婚前出名wet妹一名
有相做證明（蒲吧），同多名男伴好親暱
而家洗底，好好地做兩女之母

咁離得婚la wo
自己理虧仲大條道理，要老公受哂
Btw 佢搵好多＄？

咁咪arm 大家都內疚
Fair 哂打和la
冇刺了，可以白頭到老
G 持樓主

樓主真係幾偉大拍過五次拖
由第6任埋單

點解唔搵d廿幾歲ar?
30 歲男人配返廿幾歲女人好似抵d

時間絕對係良藥，但時機未到就要克服

咁又唔係真係咁衰嘅，佢普通文員搵得唔多呀

之後佢就會將自己個件事一筆勾銷，全部我錯晒

咁拍5次係佢叻，唔關我事

佢搵好多？
做咩要就哂佢？ 依家佢理虧
覺得巴打你好勁咁都頂到
我都係好似巴打咁，就30 歲 A0 處 普通樣，ok 高，人工30 k up
搵女人唔會一定要處，但都怕第2時會有刺
所希望老婆會係靚，或者有學識搵到＄去cover 返依個缺憾，令到心理平衡d

我都三十幾，搵二十幾有代溝啦

SOR囉一定唔做埋單仔
無處真係食完就算

屎忽都唔處仲可憐

咁未至於就晒佢，大家其實好少有衝突，但偶然有嘅話會係我就佢囉，當我呢刻知道佢係啱，我就唔會諗其他人啱唔啱

咁我真心

個人係覺得 拍過咁多次拖都唔成功既 難免係個人性格及眼光係有問題

唯一的安慰處

巴打大概搵幾多，可以娶靚老婆
靚成點先？

當係我征服或者係人夾人啦

離婚囉
既然你講到係一種缺憾
而你又永世都放唔底
點解一早知果陣唔分手？

Agger

個個朋友同事見到都話靚

我搵嘅符合年齡理想嘅數目啦

咁我係愛佢

即係50k up? 有冇hints
你老婆靚仲有咩好淵？ 咁靚cover 哂la
想跟巴打跑法娶靚老婆

冇但過2年有，唔自爆啦
好老實講，老婆夠靚真係幫到件事好多，如果有另一個巴打同我一樣情況但老婆唔靚，我會真心佩服佢

哲學撚理性討論:

假設而家有兩條女，性格樣身材總之所有野都係一模一樣，但一個係處一個唔係，有得任你揀，你揀邊個做老婆

會揀處既，即係代表對你黎講處>非處
反之，就係對你黎講非處>處

我估呢個情況下大部分香港男人都想揀處

如果我岩，冇處女老婆對大部分香港男人就係一個遺憾

而且，有處女情意結既男人應該好難改變自己唸法，咁就真係有苦自己知

不過，如果係開放d ge國家/社會，可能大部分男人對老婆係咪處係冇所謂，甚至覺得非處>處，咁又另計

大家同唔同意

靚又點？人係會老

你結婚要唔要買樓？
平時駛費你出哂？

係因為靚先揀佢？唔係因為性格？

正解
補充一句 其實性跟愛 可以分開獨立地去理解

我buy你有太多方法都得出同非處一齊唔係冇得介意呢個結論

佢老時我都放下了

有買樓，我同老婆都會比，但多數我主動啲

同步考慮嘅，未試過獨立咁考慮

最緊要係佢內心，幾靚都好個心係黑色都冇用啦

你呢個前設係有邏輯性錯誤
宜家個問題就係樓主老婆只得一個，而佢就係非處
唔存在第二個同樓主老婆一模一樣但係處嘅人
所以先會出現樓主呢個掙扎
根本外國就完全唔重視處，係香港咁撚落後嘅性教育先搞到啲人咁易諗埋一邊，virginity is just a social construct
我都係覺得你揀得人做老婆就應該接受，唔係話唔俾你介意，但係你成日攞出嚟講只會加重雙方嘅唔開心
如果接受唔到就分開，放生自己放生人地

但靚唔應該係主因，而家係搵老婆過人世唔係搵女友

你係覺得接受唔到就一早講啦
接受左又要自己諗住諗住
你話老左會放底？
唔會 你老婆呢世都係比其他男人屌過
你跟本一世都唔會放得底

I know that feel bro
明明自己介意，但俾人講到介意係錯咁
講真有得揀都想自己冇呢個情意結，咁大家都開心d
但唔知咩原因有呢個情意結咁你想我點喎

樓主係放唔底但好愛佢老婆

愛老婆然後出去搵性伴的意思？唔啱我

唔係心黑嘅，人品絕對好，除左有時要人就佢氹佢囉

原來真係要有樓
我依家先26 得四十幾個
娶唔到老婆了

on9

真係人品好為你著想就唔會自私到專登唔提，等你心結一直解唔開

呢個純粹係一個假設性問題，測試你心入面既信念

正如問你，假設兩個男人樣性格身型一模一樣，但一個有錢一個窮撚，你揀邊個？

想帶出既係介意處/有冇錢至少係某d社會係合理，大家唔應該屌樓主會介意

至於又介意又一齊可以點做，係另一個問題

如果你去介意一件冇可能改變到既事，人生會好痛苦，長痛不如短痛，去死都係一個好選擇，死都係一種解脫。下一世可能會高啲呢，如果你相信有來生的話。

我想請教吓其實你係咪基督教徒？我好難想像到咗 2019 仲有人為哩樣野咁執著。
我十五歲就已經唔係處男，所以我想像唔到自己要結婚先破處會係點，第一次就係俾咗一個大我幾年既非處女姐姐，同佢拍咗半年拖，佢升大學冇耐我地就散咗。我從來就唔會用係咪處女嚟衡量愛唔愛一個人，更唔會覺得女朋友唔係處女會係遺憾。愛一個就應該完全接受對方既優點同缺點。你介意佢唔係處女，你有冇同佢傾過哩件事？佢知你咁介意，你估佢會有幾傷心？為啲咁小既事，傷害一個嫁俾你既女人值得咩？紙包唔住火，你放唔低件事，終有一日佢會知道，到時可能會一發不可收拾，咁你可以點處理？
如果我係你老婆，知道你會咁介意，一世都放唔低哩件事，我會立法離婚，唔想你成世都咁痛苦。

我體諒佢都介意我提嘅

設限的選擇係好常見嘅，只係你都預設所有介意嘅人都跟唔上時代真係值得商榷，因為現象不代表正確，要睇你攞出乜野原因，你用外國做例子其實係代表可悲的將來，外國的風氣只會讓在乎處的人非常孤單無助，因為個個都以為所有外國人都唔在乎，表達都唔敢

一定係多種考慮嘅

好多人話當經歷多左就唔會介意喎，我聽住先咋

或者是個性、或者是人性，但都唔重要，重要係我當下如此感受

難道愛與放不低是對立的？

大家唔比唔屌我介意

點解連自殺都冇問題，反而介意就罪大惡極

好多人覺得唔係處，就等於係壞女人，唔驗點，係雞，係公廁

其實正常拍拖，有過性行為，係好正常

你太太究竟係好定壞，你相處咁耐，自己知。唔需要用個處黎判斷

竟然係好女人，咁仲介意乜。如果仲係要介意﹐一你確實只能安慰自己，二係俾錢去做個小手術縫返佢，三你就不如等時光機發明然後穿越返去屌佢。

不過對不住，果時佢仍然唔識你，真心鐘意緊另一個人。

我非基，但我唔明現代同介唔介意處有咩關係，我只會諗到條男想食女就會話依家2019，唔洗諗咁多啦
介意其實真係咁大罪？出軌都可以原諒但介意係罪該萬死？

睇返樓主既情況似係佢老婆搵佢埋單多啲

咁我又冇話佢壞，係我衰我介意

大佬你介意自己矮喎！你放唔低又改變唔到，咁好痛苦，成世都咁痛苦，生不如死，咁不如早啲死咗去好過啦！
如果我生得矮，我覺得冇乜嘢，我會覺得咁都幾好，有啲事要矮既人先做到，太高反而會唔方便。

呢方面我唔考究啦

可以係一齊，學你話齋愛佢個人唔係愛佢個處，但愛佢所以在乎佢個處。

其實有冇唔介意但自己係處既巴打

可唔可以分享下你睇法

會唔會有人覺得拍拖扑過同拍拖嘴過/攬過/摷過冇乜分別？

啲人既思想就覺得介意就係錯應該包容，個啲人根本就係想將自己思想強迫要人跟從，咁我想問個班人同共產黨有咩分別？

大佬要死喎，不如介意算啦

事實就係咁

如果無論如何都要介意，咁唯有諗解決辦法
咁究竟個女人可以做乜黎補償呢？

三穴全開俾你地圖炮咁屌，滿意嗎？
好似狗咁跪係你面前服侍你，滿意嗎？

若然點做都無法令你滿意，而你又話「愛」佢，唔願意失去佢。
咁真係無解喎清

既然無解，咁又何苦困自己係一個精神地獄裡面呢？

認同，若果佢做晒所有滿足你既野都解唔到就真係死結，但前提係佢真係要滿足晒你既要求先

所以正確觀念係結婚前食人條女，結婚後享受條女個處。

不過老實講，介意處的人基本上都係beta

你beta的心態本身就係想去拯救公主，點會仲敢有要求？

放過別人，放過自己

否則嗌大交果陣，大家講啲不由心的說話，你到時仲hurt

感覺男處根本不值一提
香港男冇論係咪處，要求女方係處就係唔啱

其實呢句野都多餘，試下個男既4圍滾之後同佢講返呢句睇下點

所以咪建議樓主坐低同老婆傾下依個問題，但最慘佢老婆又專登避開唔講

其實我覺得有人介意唔介意都可以，咁每個人都可追求自己想要。唔應該因為人地介意對方唔係處就話人地。
利申:介意

每個人都有自己想法，唔應該人地站話介意就屌鳩人話唔包容

物以類聚人以群分

樓上有個屌9樓主介意
咁你依d十幾歲破處 食女當食生菜 性對你黎講係咁隨便既一件事 你當然唔會介意喇
但依個世界仲有好多人唔係咁隨便的 咁介意依樣野又有何問題 一切都係大家價值觀唔同 當然 非處都不一定代表隨便喇。

起碼後生嗰陣睇得下，老咗個個都差唔多樣㗎喇

diu樓主嘅可能好多其實都係女人and.. 非處

咁真係一個值得思考的問題，如果我老婆好冇意識地去做好多彌補我嘅事情，我反而會覺得好唔好意思再介意，如果多啲人懂得包容這份介意，情況一定會改善

死結係介意的本身受批評，自然唔會想去彌補

但我又想專一喎

這世界容不下我嗎

但你老婆冇做到ar ma
佢完全冇侮意咁wo

男處冇價值唔係用黎咁解喎，只係唔會有女特別想要男處

所以你只可以同處結婚

其實就係你老婆唔覺得自己非處有咩問題 唔會特別遷就體貼你 所以你覺得仲有d介懷 如果做得體貼d 我諗個問題會好好多
老實講 若果非處 仲要唔體貼既話 依個心結唔易克服

因為四圍滾的男已經身有屎，唔敢再指出其他人的問題

我唔敢強硬去傾

本來應該係咁，但事實完全唔比人介意

呢種思想一定要散播開去

然後認同相似的人

2019年大家都係咁開放掛

同埋食家

屌 一定要傾，如果唔係悔終生，兩公婆結埋婚點解唔傾得？又唔係話因爲處要離婚只不過係坐低傾下解決問題

再加上佢老婆似搵佢埋單我諗現實生活都唔方對樓主好得去邊

其實樓主ge觀念完全冇問題

自己係處，要求對方係處，好公平

只不過係今日社會，一街都係非處，溝到非處既機會好高，有咁ge觀念會好痛苦

你應該同你老婆咁講，如果真係唔想面對面直接講最好就搵婚姻輔導透過第三方，向你老婆表達出你心入面點諗

好多香港男人就係比佢地同化左散播依啲思想分分鐘個啲人就係比人破左處既女人

你慢慢諗佢點同前度翻雲覆雨啦

樓主真心？

正解，樓主只係擇偶條件多人一個，難係難d，但又唔係無可能。

點解一定要接受非處
班人cls

因為班臭雞驚個個男仔都係咁就冇人埋單

因為黃子華魚蛋論，我無你都唔可以有。

離婚

呢個所以單身潮其中一個原因。所以可能寧願自己一個

其實係，個觀念好奇怪。我明有d人真係唔介意。但都一定會有人介意。

e家都有單身潮。有好多男既都選擇唔結婚。咁佢都係享受過程。咁反正都享受到。仲結咩婚，你估真係個個會諗轉宗接代

有處女情結的男人，有根深蒂固的道德死穴，這不一定是他們主觀的想法，更多是文化傳統根深蒂固的潛意識的影響。是一個男權中心文化的一個固執的情結吧。男人和女人結婚要跟處女結婚，說明她在跟他結婚之前也是屬于他的。這是一種佔有心理。如果這個男人去世了就要永遠為他守寡，這是中國傳統男人的整個的女人情結。

一個男人喜歡像一個白紙的女人，說明他非常沒有自信。因為性格封閉，所以害怕面對不穩定的道德變數。在性的問題上，他們在意的不僅僅是性的道德，而是害怕女性在性得到自由釋放后，將不再受男性的控制，不再以男性為歸屬。簡而言之，是害怕女性得到自由后不再需要他們，動搖他們的性別價值和權力地位。

介意則係你搵錯結婚對象，你有冇直接咁同佢講你一世都會介意佢第一次唔係同你？
冇人話你唔可以介意，只不過你介意就應該搵過另一個你唔介意嘅，害人害己，何必？
唔通你怕搵唔到女人？其實要處女搵鬼妹仲多仲易搵喎！外國好多人都極保守。

我繼續介意

同左非處結婚了

兩個人的相處，其中一方有需要時，另一方真係要做返多啲

咁講都啱嘅

冇咁衰嘅

有咁嘅觀念再比人話唔正常

我就試下循呢方面表達

其實有另一條路

請好好愛惜介意的人

個訂子左扑野緊D之外真係冇乜分別 越係要諗條女比前仔乜乜柒柒不如忘記佢好過啦 同條女開心下咪算

所以有人提出性關係開放，即為性行為不侷限於伴侶間，就唔會有佔有心理，但仍然會令人覺得有問題，明明係父權的佔有心理呀，點會有問題，其實正正係所謂歷史以來的一些觀念，雖然許多迂腐、盲目、不合理的情況，但有啲係人基本的道德價值，唔應該因其舊所以廢。

況且，依家仲點可能普遍出現女性會依附男性嘅問題，巴打擔心太多啦，你估啲女仔仲係三步不出家門咩，處女都唔會比個男人想點就點啦

我最唔明白，點解介意係因為搵錯對象？我唔會為唔愛嘅人而介意喎，player就唔會介意嘅，照你咁講，唔通非處就應該配player

冇追過po
只係唔明樣野
佢唔係處呢啲結婚前已經知
即係娶左返黎先發覺自己接受唔到？

咁睇黎你要睇心理輔導多啲
佢唔係處係事實改變唔到
你又唔會離婚對成世
呢條刺一直拮喺你心入面
呢段婚姻好極有限
鄧你老母慘

Sor 手快打錯
自

老母都擺上枱

初愛對非處冇咁介意，但越來越在乎一個人的時候，就會覺得好可惜攞唔到佢個處，唔係一個突然的轉變，而係一個漸進過程

咁係你佔有慾強, 連你地過去都想佔有埋
不過呢個pt 好似上面講過

係你既思維唔成熟/冇量度所致
都係嗰句
睇心理輔導啦你

點解成日見人開post老婆唔係處 就心有條刺
但又唔覺有人話老公唔係處 所以有條刺
到底係太多A0真毒幫人埋單>遠超>非A0埋單
定女人唔care但求有人埋單過世

初愛........
原來你之前 a0 黎
咁唔怪得知 (毛姨姨 tone)

case closed

強烈建議你同你老婆開心見誠傾下
雙方都唔好收埋，平心靜氣咁傾
同時要比佢知道你既苦惱
傾下你老婆可唔可以補償下你，例如愛多d你之類
相信傾完之後你地既心結先可以解決，婚姻先會真正幸福

a0 本身就對愛情充滿過多既憧憬,
一日未破處一日都唔知個愛情世界係點 run
講門, 呢句大多只適用於男人

樓主呢D由憧憬過渡現實失敗依家出哂事咁
本身覺得佢老婆慘
但終身幸福走去搵個毒撚黎埋
有咩事都佢自己攞黎
即係打和 super

你估下佢老婆知道左佢咁諗會有咩反應

btw 對住D改變唔到既事實, 仲可以做到D 乜
修返老婆個膜再破多次 ?
除左糾正返樓主個心態之外冇野做到

如果條女出邊做雞咁你仲要唔要
你出街買野都會要一手啦 唔通成萬蚊買部二手iPhone 咩
唔好同我講女朋友物品化 根本結婚就係等價交易 女人未又係想搵長期飯票 你有錢有條件未有得選擇囉
肯俾處既你 因為愛你先俾你 唔係處既 分分鐘為左錢先同你結
香港男人真係廢到出汁 用自己青春辛辛苦苦 要同個n手西結 陰公

根本唔係處冇問題
但你唔可以開個處女價
樓主明就明

非處同雞類比, 咁偏激唔怪得知冇女
有過普通正常既愛情(包括性愛)關係
都唔會非處係咩一回事
(咁條女本身好濫另計)

總結, 毒撚好可怕
真係唔適合有另一半

你冇條件未執二手囉 我有條件一定唔會幫人埋單

不如你講下閣下係咩條件
執左件點樣既一手 ?

Btw佢拍過咁多次拖，你同佢結婚之前有冇做過婚前檢查驗下有冇落過仔，性病個啲

如果佢真係唔想婚姻輔導就睇下有冇共同好朋友嚟做第三方，不過我建議都係婚姻輔導係最好

無啦！得返我一個。佢地歸我為異類

Apps係咪有問題，冇顯示回覆，但睇網頁版就有

個apps由呢層開始冇顯示，咩事呀

佔有欲強通常形容啲人要晒人地時間、關心、金錢等等，但如果只係著意係對方過去，其實都好溫和下

我唔理成熟同量度啦，我只知對方係我最在乎的人，就如香港係我最在乎的地方，如果有人話去抗爭係唔成熟咁我都唔會理佢

如果女係處都可以介意男非處，不過處女真係遠遠少過處男

所以我取得了介意的資格

我有咁表達，但唔係針對處嘅問題，如果我話：你比唔到處我所以乜乜乜，應該冇人會接受

應該唔會破處先知愛情掛，真係唔比人結完婚先破咩
你意思係介意等如失敗定搵到非處失敗？

改變唔到咪有相應的感受囉，點解改變唔到就要隱瞞自己？

做雞咁嚴重當然接受唔到啦
你都啱嘅，非處冇辦法再用俾出個處向老公展示，所以要用其他方式

你明唔明依家係介意嘅問題

有人隨便話人係毒撚咪會有人話非處就係雞囉，稱呼唔重要，但了解最重要，不盲從、不盲目

愛唔係下下講條件嘅

Check過冇特別

我都認同一定要第三方傾

有我

個apps咩事呀，仲係睇唔到人地回覆，要一世用網頁版？

我係咪㩒錯左啲咩？

偷換概念 混淆視聽
依家係講緊佢思想偏激
從未接觸過女人先會咁樣諗野
你就偷換做隨便話人毒撚

係咪講中埋你呀

糾正心態就俾你講成隱瞞自己
俾個good你

你係有異常既理解能力定係咩
我係話了解個愛情世界既運作 而唔係咁先知道咩叫做愛(情)
不過你都唔清楚咩叫做愛 你將佔有欲(愛慾)混淆左愛

真係唔比人結完婚先破咩？
唔係唔比
係好易出事啫
所以你咪喺度出po
你就係結果

你真係好善長曲解別人意思
講既失敗由憧憬過渡現實
你就當成介意同埋搵到非處

唔通你內心正正係咁樣諗
所以先會咁樣回應我
即係你本身個人係咁 你就會諗人地都係咁諗

我明白個個都想另一半係完全屬於自己， 覺得自己攞唔到對方既第一次， 會好傷心難過， 有條刺係度， 但講到對方冇左第一次 就要同對方分手/離婚 就爭d, 我明白你好愛對方先會介意對方既第一次， 但如果真係好愛好愛佢， 你應該可以包容到佢（講緊唔係濫交果d人）。打個比喻，個女仔之後好愛個男仔，個男仔係咁叫佢俾佢屌， 個女仔初初唔肯 ，個男仔又話要分手又盛， 個女仔入世未心 ，就心軟俾左第一次佢， 但最後原來個男仔係玩鳩佢 飛左佢。 過左一段時間， 你同左個女仔一齊 ， 大家都好愛大家，個女仔同你講左佢冇左第一次 ， 但你係好愛佢既 佢又對你一心一意， 你捨唔捨得俾佢有第二次既傷害？ 飛佢 ok 你可以 ， 搵另外一個處女， 但果個女仔可能你冇咁愛佢。唔飛佢 咁就對佢好d啦 ， 用你既愛去令佢覺得簡你係啱， 你唔會好似之前果個咁。

Btw: 有d人真係好撚自私， 又要人地係處，佢係處但又要係咁要求同佢搞野(如果你自己係處 想搵個處都正常， 但最幣唔係。）

利申：同過非處，處，公廁 拍過拖

問過佢拍拖嗰陣冇野結婚先黎介意
佢話越黎越愛
所以越來越著緊
真係謬誤處處

一 將佔有欲或者愛慾啦
曲解成愛

二 如果照佢呢一套邏輯 越愛就越介意
即係結咗婚後先至”愛”啦下話

所以佢老婆係可憐亦都唔抵可憐

有冇諗住生小朋友？

隨便話人係毒撚同隨便話非處係雞都係偏激，所以我偷左你個概念落我個例子到，混淆就冇啦，係多左個表達方式
而未接觸過女人會覺得非處係雞，一般人未必咁覺得，反而係咁接觸女人不停食女嘅男人，仲似當非處係雞多啲

唔准介意就比你講成糾正心態

一般人會問咩叫愛，但好少會問愛情世界嘅運作係點
其實你覺得有佔用慾就唔係愛係大錯特錯，愛係一個眾多感覺的大雜燴，絕對唔係非此則彼，除非不忠就唔應該係愛之中，而佔有其實好常見

結完婚先破會出咩事，又係個啲咩性生活不協調

失敗由憧憬過度現實，咁即係乜野失敗？有憧憬過度現實嘅過程就係失敗？

謝謝巴打其實我的內心就會出現你這些說法，介意有介意的起因，包容有包容的動力，正因為愛會令人受困

你嘅經驗都好豐富，對於不同種類嘅女仔，有冇咩心得？

拍緊拖都有介意呀，初初相愛時唔會知自己係咪真係介意，但愛越來越深，就會更著緊
我唔知係咪謬誤處處，但呢個就係我嘅心路歷程，最痛苦嘅就係有好多人，係唔會理你點諗點感受，但會覺得唔可以介意非處，就好似有啲男人好享受做家庭主夫但會比人睇唔起，咁咪唯有收埋

愛入面難免有佔有，有佔有欲唔等如冇愛嘅

越愛就越介意，當然未必只係處，有其他野介意都唔奇，只不過越愛嘅同時又會有越多嘅包容
即使結婚後先愛係咩意思？你明明講緊越來越，係漸進，做乜變左有同冇，結婚後先至愛

未諗得咁清楚

話處先係最純最真既尤物

我第1次拍拖 同公廁拍拖， 我比較特別， 正常我係處 ，對方唔係 仲要係公廁， 應該會好mind , 但係又唔係 ， 完全冇介意過， 我好愛佢 ， 佢愛唔愛我 我而家都答唔到。 可能因為我第一次拍拖 咩都唔識， 完全唔會呷醋， 拍左一年， 最後分左手 ，當上一課啦 ， 知道點樣去愛一個人。

係度講返 ， 我唔係player, 我令拍拖都想同對方過一生一世 。
跟住 果個 處黎， 喱個我反而成日呷醋 ， 好著緊佢 ， 但唔係好夾 ，之後攞左佢第一次 ， 嘈交就多左 拍左3年後就分左手， 你問我今次同處女拍拖得到咩？係性果方面係好既 ， 由佢咩都唔識 到之後追撚含， 果陣我覺得好愛佢架 要好好珍惜呀 要負責任又盛，但而家睇返其實唔算太愛佢， 因為每次搞完野 都係好空虛。其實一段理想既關係 除左愛之餘 仲應該有性既， 可以令段關係更進一步 認識對方更加多， 但今之同佢拍拖 反而冇， 好似爲搞野而搞野咁。

話咩接受唔到對方俾人搞過果d人 ， 我明白你愛佢係好難接受， 但係都過左去啦 追究一d改變唔到既野 冇意思既， 睇下做咩可以令到自己/對方/大家 開心d好過啦。佢一心一意愛你， 你又係好愛你 唔係已經足夠啦咩？

唔該啦 唔好講處唔處 搞左人就要負返責任

你唔止混淆視聽
仲倒果為因
佢先有咁既偏激例子
我先指出佢有呢種思維

反而係咁接觸女人不停食女嘅男人，仲似當非處係雞多啲

可見無知就真係可怕
係 分類就的確得非處同處冇中間
但你舉既例子 不停食女既人 佢地唔止會分處同非處
更會細分 呢個女濫 定期係唔濫

唉...... 你個世界原來係咁

真係救撚命
唔撚回
都痴線

唔知係點呢

會唔會係公廁太多過去，反而超越左你嘅接受能力而唔識介意
同個處個時有咩呷醋？
搞完會空虛係咩原因呢？明明你一手一腳訓練出黎

我唔係講因果，而係有隨便話人係雞，都會有隨便話人係毒撚，非果非果
正如你所講，真係好多分類，所以你冇理由話思想偏激同冇接觸過女人有關

修補處女膜接唔接受

我諗只會有極少嘅用處，因為重點唔係塊膜

咁你同佢而家點？仲未傾？

都係冇事冇幹嘅狀態，冇直接話自己有介意，但有傾起一啲大家都要注意嘅地方

傾咩注意地方？

好想知有呢個煩惱嘅巴打們會點做
同女朋友攤開嚟講？分手？定自己死忍辛苦一世？又或者到後來真係諗通咗再無介意？

大家改下啲日常習慣讓大家開心啲

暫時打算死忍直至終有一日放下

完全唔關事

冇可能死忍，第時一鬧交可能你會忍唔到講曬啲野出嚟，到時肯定離婚，一定要解左個結

又另一個難題
點先可以解開個結 好多方法都唔可行 樓主離婚又難啲
精子巴打你又係依加面對緊呢個煩惱？

其實仲有一日可以放低既， 我起初都會成日諗起， 但日子耐左就唔會想要諗

咁調翻轉呢？
男既非處但條女處
條女好介意

又唔係wo ， 唔知點解真係冇介意過， 係段關係度都學到野既 ， 知道咩叫拍拖。
同處果個就會好著緊佢 可能因為係第一次認真拍拖掛
係呀 會空虛 ， 為搞而搞咁 對段關係冇幫助， 反而仲多左嘈交

覺得老婆個處唔重要唔係偉大/重情義,而係對性隨便或者自己想老婆係處但又唔攞唔到所以又唔想其他人老婆係處又或者自我安慰

如果係介意就得2條路比你揀

1）分手/離婚

2）好愛佢唔想分但介意就要同佢傾，等佢知道你係好重視佢個處，等佢覺得有負於你用行動證明佢以後會對你好，事事以你為先，若果佢對你係超好我諗你都唔會想同佢分開啦

係可以放低，分手咪可以放低囉長期死忍一定放唔得底

唔關事

咁快啲同佢傾你介意個part啦

最慘係對人好 事事以人為先 付出所有個一位仲要係我 攤個問題出嚟傾 然後導致鬧交 再喊晒口求唔好分手個一位 都係我

佢係對我好嘅 但只係一啲好表面嘅好 得閒買啲禮物氹我開心 餵吓我食野呢啲 但完全唔會企係我立場考慮我處境 任何野

得唔到最愛嘅人個處 仲要付出我一切野 得唔到應得回報

唔係話愛一個人要比較乜乜物物 要比較嘅愛就唔算係愛啦 只係不斷諗一個問題

值唔值得？

咁我勸你揀第一條路，再落去只會雙方（特別係你）都痛苦

講真問心 如果唔係處唔處呢個問題 我真係好有信心同呢個女人一世 依加...唉 見到樓主咁就好似見到未來嘅自己齋諗就覺得辛苦

好清楚介意嚟係無用 成日都係度諗 介意嚟做咩啫 放眼以後咪算

好明白呢一個道理 但真係好難做到

最介意既係好似永遠比唔上拎左佢第一次既男仔，因為成世人得一次既野比都比左果個男仔，佢肯定好愛個男仔，之後既男朋友好似點都比唔上

你心入面有呢條刺證明你好幸福，而你身在福中不知福。

你呢個情況，又想抆呢條刺的話 ， 唯一可能只係失去過，先明白，所謂處根本比唔上擁有佢重要。

因為你唔知足，你而家有 ， 所以想要更多， 或者， 佢真係比咗處你，你都會繼續要求更多。

所以， 折衝的方法係，發揮想像力，去諗下 ， 如果真係失去咗佢會點。你想像到，或者有接近的經歷，就會睇得通。

簡單d講，你經歷唔夠。

利伸：過來人 ， 已失去 。

如果真係好介意就分手啦，你死忍既話就算最尾結得成婚，有朝一日你一定會爆發出嚟忍得越耐爆得越勁。同埋盡快處理左佢無論你揀第一/第二條路都好，一結左婚就會好似樓主今日既局面

你係咪比人破左既絲打

暫時鬧交都唔會攞黎講，深知係禁忌，或者要更努力維繫

暫時得時間讓傷口癒合嘅方法

我都等緊呢日

唔出奇

同公廁拍左幾耐？如果先天唔介意都幾舒服
同處拍拖係咪有咩心結，點解唔夠享受？唔通因為佢唔係你第一個對象所以冇左個份感覺？或者你內心仍懷念第一個對象？

有冇可能覺得老婆個處好重要而同時好重情義？
的確對性隨便就真係唔可能介意處，雖然唔可以話唔介意就係隨便，但就有呢種人
自我安慰唔好介意

真能揀2但唔敢傾

死忍緊，希望見到曙光

巴打你對女友都好好
我建議你試下傾，但唔係傾處，因為實發癲，傾下佢可以點樣再對你好啲，比佢知道你對佢好雖然係冇條件但唔係必然，大家都應該明白對方需要
如果佢變差唔變好，就真係唔值得

其實我介意還介意，但真係冇後悔同佢結婚
結婚比你好多幸福，只係有唔少介意，但相比之下我還是要同佢一齊，介意真係冇用，但冇你想像咁恐怖

唔解決既話，遲下一定會爆出嚟

最好就自己傾，真係開唔到口就婚姻輔導

一定會咁諗，但我相信會有女仔依然會愛下一個多個第一個，而佢都會深知自己會較難證明到比下一個

冇錯，係面對這過程，想像都好重要，可以諗好多你最不堪嘅情況，突然好介意到要分手、事後覺得後悔、想像終有一天放下等等，預先感受，再想清楚如何面對眼前，係非常實用的方法

你失去了甚麼？

咁我都好開心同愛人結婚嘅，只係不完美

攞出黎雖然係短痛，但可能會死人，收埋係長痛，反而留得青山在

拍拖個時唔處理搞到結左婚仲有個結係到

睇嚟你真係怕老婆你係屋企肯定比佢食住

失去咗最愛果個。

同你好類似果隻，但唔係處。巴打，唔好重蹈覆轍，分清楚咩嘢先係最重要啊...

點解會認為唔係處男一定食過處女呢?

樓主出軌咪解決到問題

出軌嘅話會變成真係樓主嘅錯然後老婆直接離婚

拍拖傾得直接啲，但結左婚就連自己都唔想講，開始有種心理阻力

一般女人食住男人嘅風格啦，又唔係特別嚴重嘅，但我都係寵佢多

你都係介意佢某啲野？我都好清楚，萬一有咩事，會以愛人為先

乜啲處女咁隨便

覺得比唔到處人都唔好要求人處？

人地係處但係kiss過含過，你咪又係會介意

咁自殺都解決到

愛佢就唔會愛第二個

雖然都會，但介意少樣最緊要嘅，安慰自己都容易啲

連登仔認為所有女人都係雞
你當你女朋友係雞就冇問題

係，一齊果陣介意好多無謂嘢，係到分手之後先發覺所有嘢其實都只係小事嚟。

到分開咗，冷靜清醒咗之後，個人先接受到 ， 變得大方。

其實你清楚呢點，同埋同佢結婚，即係你知佢有幾重要，已經唔差。始終...擁有果陣想像失去係好難的事...但Touchwood，諗下tvb ， 韓劇d狗血劇情 ， 代入去想像下，應該會有深d體會同感觸 ， 可能易d幫到你溶咗條刺

始終，處理心結，方法唔多...一係解咗佢，一係剪咗佢。 加油，解結唔容易，但唔係唔可能。

不如諗下你老婆如果30歲仲係老處女
沒俾人掂過 姐係無market
先遇到你 其實係咪仲多人驚
你甚至可能會考慮要唔要同佢開始
你諗開d 啦 再咁落去會好痛苦
老婆知你咁執著佢過去
會好傷大家感情
利申係處 但唔諗住要keep處到2字尾 處後生就值錢姐 老處其實自己都好嫌棄

其實都無乜野...

連登仔接受到女朋友係雞？

你的介意，因失去而醒覺
我的介意，就要等待醒覺時機
溶左條刺係有可能的但唔係當條刺唔係到
我覺得忽視係唔會溶到條刺

解唔解決到，都要有極大嘅忍耐力，唔可以輕易放棄，見唔到終點，都要心懷希望

有拍拖咪即係有市場囉，唔通會有人專登同個女仔拍拖但又唔吸引個男仔去掂佢

如果冇拍拖但只係破左處或者做人sp，都唔覺得幾有market

其實婚後破處本身冇問題，只係依家社會有問題先搞到啲人多遲婚，比著以前普遍女仔20歲頭至中結婚，婚後破處就唔奇怪

依家要性開放，咪會出現一啲唔重視處嘅女仔

Yup, 不過唔會見唔到終點ge ，多d經歷，同甘共苦過 就可以了

有拍拖咪即係有市場囉，唔通會有人專登同個女仔拍拖但又唔吸引個男仔去掂佢。
你講得出呢句 你都明點解自己個老婆點解無左第一次啦
宜家d人係遲上車遲結婚 但女仔都有需要 係真係難keep㗎喎

我拍過3次但仲起度， 但身邊亦有你所講嘅朋友 上左大陸讀書 A0但落club亂搞關係個d， 我自己作為朋友都覺佢又太隨便 但又唔會點話佢 因為價值觀嘅嘢真係好唔同 佢承受到一切 對自己負責就得啦

咁你老婆當時又唔係隨便俾人個d
加上係都不可逆轉 又做埋你老婆
真係睇化d啦
做唔到佢第一個男人
做佢最後一個男人仲重要啦
好好珍惜

我接受唔到呢點

小多士

個閪係老婆嘅，佢想同邊個屌，你都冇資格著緊

咦好似又通喎係咪？

咁老公包二奶你都唔好著緊喇

冇錯，冇得一步登天

所以你話冇人破處就代表冇market係錯囉，有人追就有market啦，冇人破處係冇問題

佢唔係隨便比人，所以我只係介意而唔係唔愛佢，如果老婆係隨便比人，就唔會再介意佢而直情唔想要佢，睇化係可以但依家未做到

咩事咁激動

所以希望多啲不同嘅思想而唔係一味覺得拍拖要做

處女界名人？

佢通得但唔比你通

拎結左婚同拍拖前比較

到底你係戇鳩定白痴？

你同佢一樣咁戇鳩

提倡老婆一定要處女既始祖

有咩分別，幫你邏輯延伸

如果你覺得愛一個人係真係可以無私到包容晒所有唔好既野，你先係on9+白痴

農夫話齋：你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

利申：唔特別鍾意處，不過唔好咁亂囉，最好1-2個性伴就夠儲經驗😆

哦，原來咁樣都可以比較，原來係冇分別
包容啲咩？
睇清楚我講乜啦
戇鳩仔

個老婆係你既
你咪一路介意 成世唔開心囉

可能過幾年 連登仔有埋初吻情意結添

睇黎施主唔係普通嘅唔開心而係痛苦喎。時刻懷住感恩嘅心，睇野呢，唔好凝住自己冇左啲咩，要睇下自己得到啲咩。

就好似你老竇唔係李嘉誠，你梗係想啦，但事實唔係啊嘛，唔通就埋怨個天點解自己老竇冇錢咩。

你老婆破處果陣都唔識你，你梗係想破佢處啦，但事實係當時你老婆鍾意另一個人嘛，唔通你就埋怨個天點解當時唔係我咩。

你老婆俾隻豬果條友果晚都以為條柒頭係可以過世架，唔通你笑你老婆on9咩。

絲打

樓主已經揀左咁點算

都係呀，好多時可能其實個女仔係更愛下一個，但已經冇得證明，同埋好睇個女仔自己既價值觀，不過你地都結左婚，應該好好珍惜，佢係咪真心愛你，你一定感受到。介意e樣野好多時都係心理作用，我自己都係咁

係你句說話表達唔到

咁佢老婆呢？

又有潮文共賞有冇鍾意非處嘅潮文？

你話個處係條女嘅，鍾意比邊個就邊個，雖然只可以比一次，咁咪有巴打話條J係條仔嘅，都係鍾意比邊個就邊個，但可以不斷比，睇得好清楚

唔完美就會係咁

你講得啱呀，如果連有啲咩都諗唔到就一定捱唔到落去，其實真係可以用痛苦黎形容，因為介意就係乜都做唔到
真係好想笑佢on9

冇後悔但介意

介意只係心理佢用，所以其實唔影響現實生活

將來都咁愛老婆

巴打嘅經歷係點個女仔會唔會更加想做其他野去證明？

你太寵佢，比啲男人威嚴ok?

嗯，咁點？

呢啲叫佔有

你都戇鳩，洗唔洗畫公仔畫出腸講明係拍拖前呀？
正常人係呢個po講呢句都會知自己想表達咩
正常人係呢個po睇呢句都會知人地想表達咩

兒登仔係咪真係弱智成咁？
自己戇鳩仲好意思講

其實我都諗呢一幕如果佢EX 係新郎新娘結婚個日笑你咁你會點...

你都幾保守下
同唔同人拍過拖，有過性行為就係雞？

如果個女仔係亂攪關係，你或者可以咁講
如果個女仔係拍過幾次拖，有過性行為，我唔認為可以咁稱呼
依家乜野年代？拍拖鍾意一個人都唔可以做愛？

你搵一份工都做唔到成世，你會轉工
更何況你係搵緊一個心意相通的伴侶？
搵第一個就一定能夠開花結果？

仲有，無人想知你老婆係咪處
呢個世界無人好似你呢啲弱小心靈咁自己周圍唱，講比人聽自己老婆係處好威威。WFC

我係佢第2任 ， 佢話之前個男仔成日要求之下比左佢，岩岩識佢果陣，佢就話拍拖有上床好正常，但最近就轉左口風話有d後悔唔早d分手，佢話同上任最後段時期已經唔再愛佢，因為個ex對佢好差

我感覺到都係佢幾愛我既，都欣賞佢既坦白，感覺到佢係一個好好既女仔，對我好好，主要係自己一個獨處果陣我就會亂諗野

其實我一開頭唔係咁介意，但越耐就越愛，越愛就開始越介意，我冇同佢講過介意，因為實會令到佢唔開心，亦都唔知佢點睇自己個處，再者我都嚴格黎講唔係處，我ex幫我含過，但冇屌過，冇資格可以要求咁多

我亦都唔想失去佢 ，只不過諗起第時真係結婚既話，好似擁有唔到佢既全部咁

巴打結婚之前有冇爭扎左好耐？

未至於係老婆奴

咁咪睇得你句說話好清楚

佔有左啲咩？

你要識表達，而唔係預其他人會明而唔表達，畫公仔唔畫出腸個啲係表達左一半，你係冇

如果佢ex破左我老婆處而笑我咁係唔知醜，佢ex笑我冇佢著數嘅

其實要去到雞嘅程度就誇張左
拍拖唔係唔做得，但做左就唔好怪下個男友會介意

我生左個女都唔會認同佢拍拖就做，雖然阻唔到，但都要有原則

巴打都有相似經歷
其實女仔心底係會好在意，但由於問題在自己而唔想面對，兼且外面個個都鼓勵女仔唔洗負責，自然就唔會再諗處嘅問題，但其實女仔內心都想將個處留比老公

越愛真係會越介意，所以從最初我就勇敢面對內心，唔會輕易接受坊間說法，漸漸就會抵抗到好多負面思想

結婚前唔會爭扎，而且令大家關係去到另一個層次，反而令介意係對比之下變得冇咁緊要，結婚係睇你有幾愛佢，再介意佢嘅過去都影響唔到愛佢

通常老婆奴都唔會覺得自己係老婆奴

離婚啦 咁多野講

哦，你話係咪係

其實唔好睇處咁重，性同食飯一撚樣係生理需要。條女肯結婚承諾以後獨孤一味介仲意處唔處只可以講過去還過去，兩個人有嘅係當下同將來

你真係智障，搞咁耐都唔明人講乜

條女打後全部AA就可以咁講
問題係香港既女性 叫人唔好睇處咁重要 但食人既住人既要人養 你唔講?
姐係想不勞而獲呀 明未呀?

明，不過唔會同你講果d港女結婚，處嘅都唔要
利申 巴打

咁你個處係咪比你老婆？

有冇諗過其實佢就係比人破左處冇人要既女人

你兩個呢
一個剩係識問人係咪絲…（係巴定絲會影響討論？）
一個就見非處就話係雞…（你阿媽都真係好無奈）

1）男女角度睇處會有唔同

2）我從來都冇問過你係咪絲，不過你啲留言比我感覺係已經比人破左處既女人

咁我唔係自欺欺人嘅人

介意係死罪？

睇得唔重又睇得唔輕啦，將來係好重要的

希望啦

我眼中除左入贅係又後生又有錢人屋企。唔係真係會介意。

我明你想講但冇表達，比人借左去比喻，你唔滿意然後話人唔明你冇講左啲好難明嘅說話，但你一開始表達嘅句子比人轉換左，你唔怪得人

你話：個處係條女，鍾意比邊個就邊個
人地話：老公包二奶都唔好著緊，意思係條J係老公，鍾意插邊個就邊個
你話唔可以用結婚後比喻拍拖前，咁如果條女有處，結婚後拍拖前都係條女嘅，條J更加幾時都係條仔到啦

1. 同意。睇法唔同但結果一樣，合則來不合則去

一係就好似 唔得巴 咁，慢慢等佢個一手女
不過等到又唔食得，佢條道理一食左變非處又係雞了……

2. OK，隨你點諗

咁處唔處都可以AA嘅，定係非處先要AA？

係呀

非處係一定要AA
除非你想做傻仔 想比人賺下

事主所愛自己多過愛佢老婆，講完啦。

保你老母臭西咩保守
由人類一刻開始已經係異性戀情意結
咁又保唔保守？
情意結有分保唔保守？
依家乜野年代唔可以要求處女啊？
規矩你定？
攞搵工同感情俾
你對份工有感情就唔會轉工啦
未開花結果之前已經有性行為咪就係強迫開花結果嘅另一半一定要接受囉
自私就係自私，有分年代？有分保守？
講嚟講去得啲俾人秒咗十萬次嘅point
學人笑人邏輯
你搞清楚啲邏輯先啦on9仔

其實依家啲港女好多都賺得多過男人……洗鬼男人養咩？
可能你接觸到果階層女人係咁啦

同埋照顧生活所需、食飯娛樂洗幾錢丫
到成家立室之後先至係開始

另一個極端，自己連介意都唔敢

佢應該覺得比其他人破左就係雞，自己破唔算掛，話非處係雞係誇張左

我係愛老婆

笑你老母臭西咩
扮曬唔care條女乜乜乜咁你又駁嘴做小醜
你就係道理人地唔係
你搞清啲邏輯未啊on9仔

點解？

唔洗慢慢等，非處做sp/女友咪得結婚就不了

係在意拎走佢第一次既人，定在意冇留到比未來老公？ 你有冇問過你老婆點諗？ 其實如果對方真心全全意愛我，我唔應該介意，自己總係好鍾意拎出黎諗，但當同佢相處果陣好開心，完全唔會諗起ed問題

都話佢係比人破左處冇人要既女人，所以先走嚟屌啲男人做乜咁緊張個處

你就on9兒登仔
如果個閪係老婆嘅，佢想同邊個屌，你都冇資格著緊
咁人地著唔著緊你都冇資格批評，個mind set 係人地嘅

//你對份工有感情就唔會轉工啦//
要有幾天才既人先講得出呢句說話？
你打工為份錢定份感情？
咁你慢慢為感情去返工

對一個女人有感情，愛就包容
唔愛就轉人，就係咁簡單

笑左
每個point都好到肉
咁多年嘅討論，比人秒左嘅point繼續不停出現
再開多個po又好快有人話，一早做左好過結完婚唔夾

都可以

咁不如女人再搵多啲養埋男人順手彌補返個處

似係
＂其實依家啲港女好多都賺得多過男人……洗鬼男人養咩？
可能你接觸到果階層女人係咁啦

同埋照顧生活所需、食飯娛樂洗幾錢丫
到成家立室之後先至係開始＂
依種咁嘅臭西式懶隱悔亂assume嘅踩人方式，真係唔係男人所作所為

咁你嘅類比咪唔成立囉on9仔
一樣有感情一樣冇
屌你老母搞清邏輯未啊？

在意經歷唔到老婆嘅第一次，老婆都介意比唔到我，但唔鍾意攞出黎講，我都係，介意還介意，但唔想講呢啲野傷佢心

事實黎姐
你覺得被踩咩？

捐返入你老母個西度啦邏輯天才

事實你老母
＂可能你接觸到果階層女人係咁啦＂
事實又會用可能？
你搞清邏輯未啊弱智？

對份工有感情係好常見，只係依家多左人表達對份工冇感情，其實從一個討論開始傾傾下，發現身邊真係好多謬誤

依家有好多人拍拖拍到當返工，都唔代表拍拖付出感情係唔應該

愛就包容係啱，但包容唔代表要自己唔介意

Sorry囉踩中左你

又亂assume
你搞清啲邏輯先啦
跌落地拿扎沙

愛自己先會計呢樣計個樣，人生從來都無絕對 對等既公平。唔好講咩身高樣貌家底呢d 條件先，我當你門當戶對到一個點。只係講男人無能力生仔，女人要黎月經要生仔呢樣，已經無公平。

不過事主係點樣都唔會明，唯一出路，離婚或者出軌。

佢依種態度係強迫人包容
包唔包容決定權係喺要包容嗰個到
唔係破咗處嗰個到
介意唔介意有咩問題？

我只可以去到呢個level先接受

佢老婆愛自己多過愛佢，講完

一早話左係閪女人嚟

個仆街女人嚟，係到散播啲女權思想，叫佢慢慢搵個唔介意屌二手閪既老公

咩邏輯？佢老婆未同佢一齊嘛當時，講真，我係男人都知大部分女仔好愛先會俾第一次個男仔，最終無開花結果，某程度上佢都係受害者。

依家就係用緊你嘅邏輯
你問下自己咩邏輯
既然冇計，又點可以計愛自己定愛另一半多啲？
佢老婆點會係受害者？俾人強姦？
由頭開始，受害者只有被迫接受嗰個
點解你強姦人思想重可以咁冠冕堂皇？

有冇諗過連基因都冇你份

你講就係事實黎？ 睇下統計處報告 唔好日撚日發夢

咪撚講咩受害者將件事合理化，條路自己揀仆街唔好喊

//其實依家啲港女好多都賺得多過男人……洗鬼男人養咩？
可能你接觸到果階層女人係咁啦

同埋照顧生活所需、食飯娛樂洗幾錢丫
到成家立室之後先至係開始//
呢4句入面，有邊句唔係事實？

但介意唔係因為公平，做乜講公平？

4句都唔係
回你一句事實 你埋柒左 宜家柒埋右

經歷最重要一刻= 破處哥一刻？

你老婆真係慘。

睇婚姻睇到咁簡單就唔好結啦。

又要結又要遺憾。

有d男人既自尊就係可以低到咁樣。

強迫包容、強迫唔介意

咁都係出路

你咁講又通喎

我女朋友唔係
得閒會扲嚟吋下佢
心入面係有小小介意
但又未大到有刺

想知可以睇返我上年開過嘅po
好多巴打討論
未追到佢嘅我個心就真係十五十六
不過依家好番好多

上年個po
追緊嗰個女仔唔係處

唔好講到迫迫聲，有得你選擇
不過簡左就唔好嫌三嫌四，另一半同樣忍你好多野

與其介意係咪一手西，不如研究下係咪一線粉紅鮑好過
靚西，用一世

唔好介意非處的思想背後思維原來都係女權

佢意思應該想話，你覺得我計較就係愛自己多，所以佢覺得我老婆唔在乎我介意就係愛佢自己多

精加卵仲冇我份？

咁都無得返轉頭，可以點在乎？

你在乎你有處，你老婆無處，唔係講公平唔公平？

經歷最重要一刻唔可以係 破處哥一刻？
你就係道理人地唔係？
你老竇老母生著你件玩感情綁架嘅仔真係慘
睇處唔處睇到咁極端就唔好出聲啦
懶係大男人唔介意乜乜
依家冇自尊嗰個係你啊

你唔好再強姦人思想得唔得？

重要一刻係唔止一個，但破處個刻真係唔少，你睇得太簡單啦

咁咪幾好啦

明顯啦

咁你拎嚟寸佢，佢有咩反應

二手就係二手你啲女人係唔會明

你愛佢會因為佢唔係處而打咁大篇野仲算唔算愛

睇左開頭個啲，都係叫你唔好介意、唔好要佢、非處好扑、叫雞平衡，依家啲質素係咪高左呢

巴打都係同路人，勇敢面對心中介意，寄望放下的一天

你敢平時攞黎講，大家都好和諧喎

你唔好強姦我同樓主討論得唔得？

繼續一齊就唔可以介意
要介意就唔好一齊
有兩個選擇係唔係

如果唔係一線粉紅鮑都可以介意嘅

咁我在乎老婆個處唔係因為我係處而在乎

真正的女權係，處又好，非處又好，你都無資格介意
而作為男人，屌就屌，唔屌就過主，後面大把巴打跟緊隊

咁你無第二個人生，某程度上你唔知你係唔係，
即：你無處，你老婆都無，可能你就無介意了。

人生短短數十年，你要介意咩，無人阻到你，俾我係你，就會放精力係改變到既事上面。

思想浸透

上網打下文係普通現代人生活姐

情感綁架
你講嘅嘢等同叫個抑鬱嘅唔好抑鬱
唔係你覺得啱就啱
重出嚟勸世

唔得
你講緊歪理

女權咪你呢啲囉，逼人跟你思想唔跟就開口咬人，同埋有得屌就屌不過係非處既話唔使旨意會幫你埋單，屌完就閃

如果你在意另一半個西，應該係在意佢個西既質素、新淨程度、敏感度、配合度，而唔係塊膜係咪你破姐……

唔係得兩個選擇，你可以又一齊又介意，你自己辛苦姐。呢個亦係好多人留言勸解的原因。

利申：無強迫成分

發現金句
自己第一次的驚喜，女方第n次的平淡

又係你話
如果如果如果

邊個周圍咬人，有眼睇既
你地幾個有女先算啦無既，我唔怪你；有既，我為佢地默哀

我批評啲咩？

屌，果然係智障
結婚後同拍拖前你要拎黎比較就已經戇鳩啦
傻仔

有冇都好都關你事識著你真係慘過食泥，逼人跟你個套

有道理
好似可以整個處非處玩家介意表 睇status

問題係現實有冇。有我唔介意...日本入贅男人可以好有生活質素

點解你呢幾個人，總係覺得任何事都係人地強迫緊你？

係度留言就叫做迫你跟我果套？幾句說話就洗到你地高貴純潔的腦袋？

笑死人咩

咁你吠乜春？
自言自語？？

吠完未？繼續將自己講啲野合理化

非常認同
此post第二金句
英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

唔係死罪 但證明左你對佢既愛未大到可以包容到佢既全部 包括過去 終有一日你會爆煲 你老婆會比你hurt到體無完膚 原來咁多年感情都抵唔過一塊處女膜 你要知道既係如果冇過去都唔會有今日既佢 你亦都唔會遇到佢 呢個唔係自我安慰 而係事實

我唔介意做呢D角色

[唔需要合理化。本身就合法合情合理

九唔搭八
處係咩丫
一片血水丫
有d層次好無

綠帽奴愛綠帽......
世界真係好Q大

塊鐵真係無意義。有意義既係受勳既人有過乜野功績而有咁既結果。

如果受勳既人只係好似香港班狗官咁，靠關係 靠多行不義而獲得塊鐵，有何意義？

空有塊膜 而對你唔夠好，共唔到患難，咁就有意義？

如果要處先做得老婆
甘香港人唔洗結婚啦
甘多仆街仔食完即閃
去邊到穩丫小學溝定等到18丫

警犬夠話佢自己做個啲野係合法合情合理，不過算啦你同佢地都係同一類人

真心想問
一方面覺得女仔要係處
一方面又話條女唔俾自己搞
遮係點？

一個字：自私。

又係情感綁架
咁非處介意，唔包容另一半介意咪一樣係唔夠愛
原來咁多年感情都抵唔過另一半介意

講得岩...所以外國合作性父母或者比較適合

又logical fail
"空有塊膜 而對你唔夠好，共唔到患難"
何以見得啊？
非處一定對另一半好？
共患難，處vs共患難，非處
係人都識揀
你獻夠世未？

個個一出世就唔係處？
甩咗個p牌，學下邏輯，學下中文先啦
甘你老母，穩你老母

究竟有咩錯覺令你覺得係同一批人講依兩番說話

自己都唔係處

你滿口歪理重要喺到吠就唔慌唔自私

好多人話唔介意娶av女優添

邏輯唔清，中文又唔識都可以話人九唔搭八

咁介意咪叫老婆整返個膜

整返塊膜唔代表個老婆變返做處

咁巴打點睇？

D女仔好醒目架
岩岩識去到發展緊嗰時好pure
一齊左之後
好快就會搵機會講下性既topic
然後就會自爆自己唔係處

講得好定定 又要人生攻擊既 我係咁諗有咩問題？

明顯膠覆
老老柒柒，如果老婆肯為你整個膜就比足面你啦，仲強求啲咩
更何況事實係根本就放唔底老婆唔係處，唔好講咩因為愛佢而在意。
攞自己同個友破你老婆處但又比唔到將來既人比，簡直係將自己down grade。
明明同老婆有千千萬萬個第一次可以解鎖，但就偏偏只著眼破處個一次，眼光實在太狹窄

係啊包容啊 包容到去發明時光機追返個處比樓主破好冇？過去左就過去左啦 一齊展望將來咪仲好 如果真係咁介意就分開啦 無謂雙方難受

既然俾人強姦反抗唔到，咁享受啦
將啲嘢懶豁達咁兩極化就啱架拿？
成隻啊Q咁
屌喇星滿口歪理就咪死出嚟啦p牌

"如果老婆肯為你整個膜就比足面你啦，仲強求啲咩"

我諗依個都係膠覆
將介唔介意處依個循環死結睇得咁簡單
似乎係你眼光狹窄啲